---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties?cities=75&transaction=buy
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '31549'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1060226005'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"data":[{"immo_id":17943068,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-4-pieces-17943068","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":1010000,"formatted_price":"1\u202f010\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":4,"bedrooms":2,"surface":86.54,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068h.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8924398,"lng":2.3358973,"description":"PARIS
        XVIII\u00e8me - rue Caulaincourt, dans une copropri\u00e9t\u00e9 bien entretenue,
        duplex de 89m2 (86,54m2 Car...","radius":0.5,"photos_updated_at":1585388703,"created_at":1585387812,"updated_at":1585387846,"agency":{"immo_id":126876,"code":"PD5","slug":"paris18montmartre"},"address":{"postcode":"75018","city":"Paris
        18","city_code":"75118","city_slug":"paris-18","district_code":3000200,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17943068"}},{"immo_id":17932168,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-2-pieces-17932168","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":420000,"formatted_price":"420\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"surface":42,"surface_stay":23,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168i.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8717483,"lng":2.39281,"description":"\"Villa
        Pelleport\" \nDans une belle r\u00e9sidence \u00e9difi\u00e9e en 2001, appartement
        2 Pi\u00e8ces 42 M\u00b2  comprenant...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584716430,"created_at":1584700499,"updated_at":1584701326,"agency":{"immo_id":126625,"code":"QZ9","slug":"paris20gambetta"},"address":{"postcode":"75019","city":"Paris
        19","city_code":"75119","city_slug":"paris-19","district_code":3000228,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17932168"}},{"immo_id":17931883,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-3-pieces-17931883","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":520000,"formatted_price":"520\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":1,"surface":54,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883i.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883j.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8679516,"lng":2.3958327,"description":"Rue
        des Pyr\u00e9n\u00e9es, \u00e0 quelques pas des commerces, dans un immeuble
        r\u00e9cent bien entretenu avec gardien,...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584716430,"created_at":1584489480,"updated_at":1584724061,"agency":{"immo_id":126625,"code":"QZ9","slug":"paris20gambetta"},"address":{"postcode":"75011","city":"Paris
        11","city_code":"75111","city_slug":"paris-11","district_code":3000230,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931883"}},{"immo_id":17931882,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-3-pieces-17931882","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":520000,"formatted_price":"520\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":1,"surface":54,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882i.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882j.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8683674,"lng":2.3944912,"description":"Rue
        des Pyr\u00e9n\u00e9es, \u00e0 quelques pas des commerces, dans un immeuble
        r\u00e9cent bien entretenu avec gardien,...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584716442,"created_at":1584489435,"updated_at":1584701251,"agency":{"immo_id":126625,"code":"QZ9","slug":"paris20gambetta"},"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000230,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931882"}},{"immo_id":17931721,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-1-piece-17931721","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":397000,"formatted_price":"397\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":1,"bedrooms":1,"surface":33.5,"surface_stay":14.5,"surface_carrez":33.15,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721h.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":"75011","city":"PARIS","city_slug":"paris","lat":48.8662407,"lng":2.3726504,"description":"Lafor\u00eat
        Parmentier vous propose un beau Studio ouvert sur balcon, en \u00e9tage \u00e9lev\u00e9
        d''un petit immeuble...","radius":0.5,"photos_updated_at":1585595702,"created_at":1584381166,"updated_at":1585595624,"agency":{"immo_id":126776,"code":"RY4","slug":"paris11parmentier"},"address":{"postcode":"75011","city":"Paris
        11","city_code":"75111","city_slug":"paris-11","district_code":3000218,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931721"}},{"immo_id":17931625,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-4-pieces-17931625","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":1049000,"formatted_price":"1\u202f049\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":4,"bedrooms":3,"surface":84.3,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625e.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8886583,"lng":2.3146927,"description":"Dans
        une belle copropri\u00e9t\u00e9  de 1985 r\u00e9cemment raval\u00e9e\nL''agence
        Lafor\u00eat rue des Moines vous propose,...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584716541,"created_at":1584358299,"updated_at":1584562969,"agency":{"immo_id":170204,"code":"SO1","slug":"paris17batignolles"},"address":{"postcode":"75017","city":"Paris
        17","city_code":"75117","city_slug":"paris-17","district_code":3000192,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931625"}},{"immo_id":17931428,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-2-pieces-17931428","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":420000,"formatted_price":"420\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"surface":42,"surface_stay":23,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428i.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8754398,"lng":2.3945892,"description":"\"Villa
        Pelleport\" \nDans une belle r\u00e9sidence \u00e9difi\u00e9e en 2001, appartement
        2 Pi\u00e8ces 42 M\u00b2  comprenant...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584206107,"created_at":1584195737,"updated_at":1584701164,"agency":{"immo_id":126625,"code":"QZ9","slug":"paris20gambetta"},"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000228,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931428"}},{"immo_id":17931256,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-2-pieces-17931256","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":798000,"formatted_price":"798\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"surface":56.18,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256g.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8897541,"lng":2.3376252,"description":"Paris
        18\u00e8me - MONTMARTRE -  Lamarck-Caulaincourt - Tr\u00e8s rare, v\u00e9ritable
        Atelier d''artiste avec verri...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584173703,"created_at":1584173187,"updated_at":1584173215,"agency":{"immo_id":126876,"code":"PD5","slug":"paris18montmartre"},"address":{"postcode":"75018","city":"Paris
        18","city_code":"75118","city_slug":"paris-18","district_code":3000200,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931256"}},{"immo_id":17931223,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-3-pieces-17931223","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":555000,"formatted_price":"555\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":2,"surface":55,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223h.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8764714,"lng":2.4078562,"description":"Saint-Fargeau
        - Dans un immeuble des ann\u00e9es 70, au 1\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur,
        venez d\u00e9couvrir ce 3 p...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584122407,"created_at":1584121693,"updated_at":1584122051,"agency":{"immo_id":126679,"code":"RZ3","slug":"paris20"},"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000229,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931223"}},{"immo_id":17931176,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-3-pieces-17931176","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":598000,"formatted_price":"598\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":2,"surface":63,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176g.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8729076,"lng":2.4071595,"description":"Saint-Fargeau
        - Dans un immeuble des ann\u00e9es 70, au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur,  venez
        d\u00e9couvrir ce 3...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584120609,"created_at":1584118188,"updated_at":1584120221,"agency":{"immo_id":126679,"code":"RZ3","slug":"paris20"},"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000229,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931176"}},{"immo_id":17931092,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-3-pieces-17931092","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":680000,"formatted_price":"680\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":2,"surface":67.6,"surface_stay":22.81,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092h.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":"75013","city":"PARIS","city_slug":"paris","lat":48.8274148,"lng":2.37258,"description":"Dans
        un bel immeuble en briques situ\u00e9 au c?ur du quartier Jeanne d''Arc, ce
        3 pi\u00e8ces de 67 m\u00b2 \u00e0 r\u00e9nov...","radius":0.5,"photos_updated_at":1585049406,"created_at":1584114428,"updated_at":1585065717,"agency":{"immo_id":126588,"code":"QV2","slug":"paris13-jeannedarc"},"address":{"postcode":"75013","city":"Paris
        13","city_code":"75113","city_slug":"paris-13","district_code":3000175,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931092"}},{"immo_id":17930806,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-1-piece-17930806","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":182300,"formatted_price":"182\u202f300\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":1,"bedrooms":0,"surface":17,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806g.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":"75013","city":"PARIS","city_slug":"paris","lat":48.827522,"lng":2.3758572,"description":"Situ\u00e9
        \u00e0 l''angle des rues de Tolbiac et de Patay, ce studio de 17 m\u00b2 est
        situ\u00e9 au 6\u00e8me et dernier \u00e9ta...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584110712,"created_at":1584098927,"updated_at":1584544088,"agency":{"immo_id":126588,"code":"QV2","slug":"paris13-jeannedarc"},"address":{"postcode":"75013","city":"Paris
        13","city_code":"75113","city_slug":"paris-13","district_code":3000175,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930806"}},{"immo_id":17930593,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-5-pieces-17930593","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":1600000,"formatted_price":"1\u202f600\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":5,"bedrooms":3,"surface":140,"surface_stay":null,"surface_carrez":139.95,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593g.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8791244,"lng":2.3026083,"description":"Paris
        17 - rue L\u00e9on Cogniet - Parc Monceau - 139.95m2\nDans une tr\u00e8s belle
        copropri\u00e9t\u00e9 en pierre de t...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584037804,"created_at":1584037215,"updated_at":1584195459,"agency":{"immo_id":126890,"code":"G18","slug":"paris17levis"},"address":{"postcode":"75017","city":"Paris
        17","city_code":"75117","city_slug":"paris-17","district_code":3000115,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930593"}},{"immo_id":17930585,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-2-pieces-17930585","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":345000,"formatted_price":"345\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"surface":30.2,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585e.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8944079,"lng":2.322583,"description":"Epinettes
        2 pi\u00e8ces de 30 m\u00b2  en etoile comprenant une cuisine s\u00e9par\u00e9e,
        une chambre, une salle d''eau...","radius":0.5,"photos_updated_at":1584036906,"created_at":1584036223,"updated_at":1584036295,"agency":{"immo_id":126602,"code":"NJ1","slug":"noisylesec"},"address":{"postcode":"75017","city":"Paris
        17","city_code":"75117","city_slug":"paris-17","district_code":3000196,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930585"}},{"immo_id":17930567,"transaction_type":"buy","type":"apartment","type_label":"Appartement","slug":"appartement-4-pieces-17930567","mandate_type":"favoriz","is_favoriz":true,"price":630000,"formatted_price":"630\u202f000\u00a0\u20ac","has_gav":false,"rooms":4,"bedrooms":3,"surface":82.76,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18mairie\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/6\/7\/17930567a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18mairie\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/6\/7\/17930567b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18mairie\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/6\/7\/17930567c.jpg"],"video_url":null,"map_url":null,"postcode":null,"city":null,"city_slug":null,"lat":48.8891553,"lng":2.3551455,"description":"Entre
        Marcadet et Marx Dormoy, dans une copropri\u00e9t\u00e9 semi r\u00e9cente
        tr\u00e8s bien entretenue avec gardien,...","radius":0.5,"photos_updated_at":1585587603,"created_at":1584035232,"updated_at":1585587554,"agency":{"immo_id":280503,"code":"TK5","slug":"paris18marxdormoy"},"address":{"postcode":"75018","city":"Paris
        18","city_code":"75118","city_slug":"paris-18","district_code":100463,"department_code":"75","region_code":"11"},"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930567"}}],"meta":{"pagination":{"total":282,"count":15,"per_page":15,"current_page":1,"total_pages":19,"links":{"next":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties?page=2"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17943068
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '6811'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1057770623'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17943068,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":1010000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":4,"bedrooms":2,"lots":null,"surface":86.54,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":0,"floors":3,"year_of_construction":null,"water_closets":2,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"fitted_equipped","heating_type":"individual","heating_nature":"electric","has_basement":false,"has_lift":false,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"NI","dpe_value":null,"ges_level":"Vierge","ges_value":null,"is_copro":false,"copro_lots":null,"copro_budget":247,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":38800,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"PARIS
        XVIII\u00e8me - rue Caulaincourt, dans une copropri\u00e9t\u00e9 bien entretenue,
        duplex de 89m2 (86,54m2 Carrez) compos\u00e9 au premier niveau d''une salle
        \u00e0 manger avec cuisine ouverte am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e,
        d''un s\u00e9jour avec trois portes fen\u00eatres et de nombreux placards
        int\u00e9gr\u00e9s, d''un WC ind\u00e9pendant, au second niveau une chambre
        spacieuse avec deux fen\u00eatres et des placards int\u00e9gr\u00e9s, une
        seconde chambre avec des placards int\u00e9gr\u00e9s, une salle de bains avec
        une baignoire, une douche et un WC. Une cave compl\u00e8te ce bien","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/4\/3\/0\/6\/8\/17943068h.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-28
        10:45:03","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8924398,"lng":2.3358973,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":1010000,"formatted_price":"1\u202f010\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9nag\u00e9e\/\u00e9quip\u00e9e","heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":"Electrique","slug":"appartement-4-pieces-17943068","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris18montmartre\/acheter\/paris-18\/appartement-4-pieces-17943068","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris18montmartre\/acheter\/paris-18\/appartement-4-pieces-17943068","is_favoriz":true,"price_without_fees":971200,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1585387812,"updated_at":1585387846,"address":{"postcode":"75018","city":"Paris
        18","city_code":"75118","city_slug":"paris-18","district_code":3000200,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17943068"},"agency":{"immo_id":126876,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 18","name":"Lafor\u00eat PARIS 18 MONTMARTRE","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11630\/Logo_Lafor%C3%AAt.jpg","email":"paris18montmartre@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"PD5","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"492248802","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Immobilier d''entreprise"],"legal_form":"MONTMARTRE
        REAL ESTATE","tva_number":"FR8549224880200026","headquarters":{"city":"PARIS","street":"110
        rue Caulaincourt","postcode":"75018"},"mediator_name":null,"rcp_organisme":null,"share_capital":"17250","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI75012016000017623","mediator_address":null,"can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI
        PARIS","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126876"},"address":{"country":"FR","street":"110
        rue Caulaincourt","postcode":"75018","city":"Paris 18","district_code":100465,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75118","phone":"0142571210","fax":null,"lat":48.889622,"lng":2.341157},"page":{"title":"Agence
        Paris 18 (PD5)","slug":"paris18montmartre","path":"\/agence-immobiliere\/paris18montmartre","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris18montmartre","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11629\/laforet.jpg","description":"<p>D&eacute;couvrez
        votre agence immobili&egrave;re Lafor&ecirc;t &agrave; Paris 18 situ&eacute;e
        au 110 Rue Caulaincourt.<br \/>\nNous sommes sp&eacute;cialis&eacute; dans
        l&#39;achat, la location et la vente de maisons, appartements, parking, etc.
        depuis 2006.<br \/>\nVous pouvez compter sur notre professionnalisme, exp&eacute;rience
        ainsi que notre d&eacute;vouement total pour mener &agrave; bien vos projets
        immobiliers.<br \/>\nPhotos professionelles, Visite virtuelle, Garantie Apr&egrave;s-Vente,
        Signature &eacute;lectronique, venez d&eacute;couvrir tous les services disponibles
        pour vendre votre bien le plus rapidement possible.<br \/>\nA tr&egrave;s
        vite dans votre agence Lafor&ecirc;t Paris 18.<\/p>","city_photo":null,"city_description":"","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":null,"linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":null,"is_opened":false,"opening_hours":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris18montmartre"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17932168
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '10791'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1063296483'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17932168,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":420000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":130,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":42,"surface_stay":23,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"floor":1,"floors":2,"year_of_construction":2001,"water_closets":1,"bathrooms":null,"water_rooms":null,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"american","heating_type":"individual","heating_nature":"electric","has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":0,"copro_budget":130,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":20000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"\"Villa
        Pelleport\" \nDans une belle r\u00e9sidence \u00e9difi\u00e9e en 2001, appartement
        2 Pi\u00e8ces 42 M\u00b2  comprenant vaste s\u00e9jour de 23 m\u00b2 avec
        cuisine US am\u00e9nag\u00e9e, 1 chambre avec placards, nombreux rangements,
        salle de bains et wc s\u00e9par\u00e9s. Appartement en bon \u00e9tat, calme
        et lumineux sans vis \u00e0 vis, dans une belle copropri\u00e9t\u00e9, disposant
        d''une cave, possibilit\u00e9 de parking en sus. Faibles charges. A voir sans
        tarder. Visite Possible sur RDV - Contact Hamid Na\u00eft 06 19 64 09 26","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/2\/1\/6\/8\/17932168i.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-20
        16:00:30","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8717483,"lng":2.39281,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":420000,"formatted_price":"420\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9ricaine","heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":"Electrique","slug":"appartement-2-pieces-17932168","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-19\/appartement-2-pieces-17932168","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-19\/appartement-2-pieces-17932168","is_favoriz":true,"price_without_fees":400000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584700499,"updated_at":1584701326,"address":{"postcode":"75019","city":"Paris
        19","city_code":"75119","city_slug":"paris-19","district_code":3000228,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17932168"},"agency":{"immo_id":126625,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 20","name":"Lafor\u00eat PARIS 20 GAMBETTA","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1065\/agence_gambetta_-_copie_0.jpg","email":"paris20gambetta@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"QZ9","legal_infos":{"rcp":"Transactions\/Gestion
        Immobili\u00e8re","rcs":"414203224","activities":["Transaction immobili\u00e8re","Location
        immobili\u00e8re","Gestion\/administration de biens","Viager"],"legal_form":"BM
        CONSEIL","tva_number":"11414203224","headquarters":{"city":"PARIS","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA","share_capital":"30000","business_card_g":"CPI75012016000007917","business_card_t":"CPI75012016000007917","mediator_address":"73
        Boulevard  de Clichy 75009 Paris","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI  de
        FRANCE : Paris\/Ile de FRANCE","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126625"},"address":{"country":"FR","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020","city":"Paris 20","district_code":3000230,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75120","phone":"0140335060","fax":null,"lat":48.8679399,"lng":2.395848},"page":{"title":"Agence
        Paris 20 (QZ9)","slug":"paris20gambetta","path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1064\/rpc008.jpg","description":"","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/7882\/photo_014.jpg","city_description":"<h2>&nbsp;<\/h2>\r\n\r\n<h2>Votre
        agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Vous
        souhaitez :<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/vendre\">Vendre
        votre bien&nbsp;<\/a>?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/faire-gerer\">Faire
        g\u00e9rer votre bien<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p>Depuis plus de
        15 ans, votre <strong>agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat<\/strong> accompagne
        ses clients dans la r\u00e9alisation de leur projets, d''<strong>achat<\/strong>,
        de <strong>vente <\/strong>ou de <strong>location<\/strong>.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Les
        besoins de nos clients \u00e9voluent et sont diff\u00e9rents pour chacun d''entre
        eux, nous nous adaptons donc pour optimiser leur recherche d''un bien immobilier,
        ou la vente de leur bien.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Afin de toujours \u00eatre
        \u00e0 la page, notre \u00e9quipe est r\u00e9guli\u00e8rement form\u00e9e,
        ainsi, fort de leurs exp\u00e9riences, nos conseillers pourrons r\u00e9pondre
        \u00e0 vos attentes.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cela fait le succ\u00e8s de votre
        agence sur le secteur du <strong>20 \u00e8me arrondissement de Paris<\/strong>.
        Ainsi en nous confiant votre projet, vous b\u00e9n\u00e9ficierez de la connaissance
        locale d''un conseiller avec les outils et le savoir-faire d''un r\u00e9seau
        national.<\/p>\r\n\r\n<p>N''h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:paris20gambetta@laforet.com\">nous
        contacter<\/a> ou \u00e0 visiter <a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\">notre
        site<\/a> pour plus d''informations.<\/p>\r\n\r\n<p><strong>L''agence immobili\u00e8re
        Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/strong> vous acceuille :<\/p>\r\n\r\n<p>Du
        <strong>lundi au vendredi de 9h30 \u00e0 19h00 et le samedi de 10h00 \u00e0
        18h00<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>273 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es, 75020 Paris<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement de Paris<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement est un quartier que vous allez aimer !&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>La
        <strong>rue des Pyr\u00e9n\u00e9es<\/strong> et ses nombreux commerces, l''authentique
        <strong>cimeti\u00e8re du P\u00e8re Lachaise<\/strong>, les nombreux parcs
        (<strong>bois de Vincennes<\/strong>, <strong>Parc de Belleville<\/strong>,
        <strong>Buttes Chaumont<\/strong>) et des vues en hauteur qui vous permettent
        de contempler <strong>Paris<\/strong>. Le <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong>
        propose de multiples activit\u00e9s pour ses passants comme habitants.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Ainsi,
        en descendant de chez vous, vous pourrez aller au restaurant situ\u00e9 \u00e0
        deux pas, puis finir votre soir\u00e9e au cin\u00e9ma ou au th\u00e9\u00e2tre.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cet
        arrondissement est riche de commerces typiquement parisiens, brasseries, bars
        \u00e0 vin, march\u00e9s, salles de concert&nbsp;(<strong>Bellevilloise<\/strong>,
        <strong>Maroquinerie<\/strong>, <strong>Fl\u00e8che d''Or<\/strong>).<\/p>\r\n\r\n<p>Sa
        situation g\u00e9ographique et ses infrastructures de transports permettent
        aux habitants du <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong> de se rendre
        rapidement n''importe o\u00f9 dans Paris, et m\u00eame franchir la manche
        en moins de 3 heures.<\/p>\r\n","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":null,"ua_code":"UA-61994903-2","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris20gambetta"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931883
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '10966'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1056566786'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931883,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":520000,"rent":268,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":268,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":54,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"floor":4,"floors":9,"year_of_construction":1970,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":1,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"fitted","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":0,"copro_budget":268,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":20000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":268,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Rue
        des Pyr\u00e9n\u00e9es, \u00e0 quelques pas des commerces, dans un immeuble
        r\u00e9cent bien entretenu avec gardien, en \u00e9tage avec ascenseur, appartement
        2\/3 Pi\u00e8ces 54 m\u00b2 comprenant entr\u00e9e avec placards, vaste s\u00e9jour
        prolong\u00e9 d''une loggia compl\u00e8tement ferm\u00e9e et vitr\u00e9e ,
        cuisine am\u00e9nag\u00e9e s\u00e9par\u00e9e attenante au s\u00e9jour, salle
        d''eau avec wc, 1 grande chambre. Appartement lumineux, id\u00e9alement situ\u00e9
        disposant d''une cave et d''un parking. Visite Possible sur RDV - Contact
        Hamid Na\u00eft t\u00e9l. : 06 19 64 09 26","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883i.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/3\/17931883j.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-20
        16:00:30","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8679516,"lng":2.3958327,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":520000,"formatted_price":"520\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9nag\u00e9e","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-3-pieces-17931883","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-11\/appartement-3-pieces-17931883","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-11\/appartement-3-pieces-17931883","is_favoriz":true,"price_without_fees":500000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584489480,"updated_at":1584724061,"address":{"postcode":"75011","city":"Paris
        11","city_code":"75111","city_slug":"paris-11","district_code":3000230,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931883"},"agency":{"immo_id":126625,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 20","name":"Lafor\u00eat PARIS 20 GAMBETTA","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1065\/agence_gambetta_-_copie_0.jpg","email":"paris20gambetta@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"QZ9","legal_infos":{"rcp":"Transactions\/Gestion
        Immobili\u00e8re","rcs":"414203224","activities":["Transaction immobili\u00e8re","Location
        immobili\u00e8re","Gestion\/administration de biens","Viager"],"legal_form":"BM
        CONSEIL","tva_number":"11414203224","headquarters":{"city":"PARIS","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA","share_capital":"30000","business_card_g":"CPI75012016000007917","business_card_t":"CPI75012016000007917","mediator_address":"73
        Boulevard  de Clichy 75009 Paris","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI  de
        FRANCE : Paris\/Ile de FRANCE","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126625"},"address":{"country":"FR","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020","city":"Paris 20","district_code":3000230,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75120","phone":"0140335060","fax":null,"lat":48.8679399,"lng":2.395848},"page":{"title":"Agence
        Paris 20 (QZ9)","slug":"paris20gambetta","path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1064\/rpc008.jpg","description":"","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/7882\/photo_014.jpg","city_description":"<h2>&nbsp;<\/h2>\r\n\r\n<h2>Votre
        agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Vous
        souhaitez :<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/vendre\">Vendre
        votre bien&nbsp;<\/a>?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/faire-gerer\">Faire
        g\u00e9rer votre bien<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p>Depuis plus de
        15 ans, votre <strong>agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat<\/strong> accompagne
        ses clients dans la r\u00e9alisation de leur projets, d''<strong>achat<\/strong>,
        de <strong>vente <\/strong>ou de <strong>location<\/strong>.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Les
        besoins de nos clients \u00e9voluent et sont diff\u00e9rents pour chacun d''entre
        eux, nous nous adaptons donc pour optimiser leur recherche d''un bien immobilier,
        ou la vente de leur bien.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Afin de toujours \u00eatre
        \u00e0 la page, notre \u00e9quipe est r\u00e9guli\u00e8rement form\u00e9e,
        ainsi, fort de leurs exp\u00e9riences, nos conseillers pourrons r\u00e9pondre
        \u00e0 vos attentes.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cela fait le succ\u00e8s de votre
        agence sur le secteur du <strong>20 \u00e8me arrondissement de Paris<\/strong>.
        Ainsi en nous confiant votre projet, vous b\u00e9n\u00e9ficierez de la connaissance
        locale d''un conseiller avec les outils et le savoir-faire d''un r\u00e9seau
        national.<\/p>\r\n\r\n<p>N''h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:paris20gambetta@laforet.com\">nous
        contacter<\/a> ou \u00e0 visiter <a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\">notre
        site<\/a> pour plus d''informations.<\/p>\r\n\r\n<p><strong>L''agence immobili\u00e8re
        Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/strong> vous acceuille :<\/p>\r\n\r\n<p>Du
        <strong>lundi au vendredi de 9h30 \u00e0 19h00 et le samedi de 10h00 \u00e0
        18h00<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>273 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es, 75020 Paris<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement de Paris<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement est un quartier que vous allez aimer !&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>La
        <strong>rue des Pyr\u00e9n\u00e9es<\/strong> et ses nombreux commerces, l''authentique
        <strong>cimeti\u00e8re du P\u00e8re Lachaise<\/strong>, les nombreux parcs
        (<strong>bois de Vincennes<\/strong>, <strong>Parc de Belleville<\/strong>,
        <strong>Buttes Chaumont<\/strong>) et des vues en hauteur qui vous permettent
        de contempler <strong>Paris<\/strong>. Le <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong>
        propose de multiples activit\u00e9s pour ses passants comme habitants.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Ainsi,
        en descendant de chez vous, vous pourrez aller au restaurant situ\u00e9 \u00e0
        deux pas, puis finir votre soir\u00e9e au cin\u00e9ma ou au th\u00e9\u00e2tre.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cet
        arrondissement est riche de commerces typiquement parisiens, brasseries, bars
        \u00e0 vin, march\u00e9s, salles de concert&nbsp;(<strong>Bellevilloise<\/strong>,
        <strong>Maroquinerie<\/strong>, <strong>Fl\u00e8che d''Or<\/strong>).<\/p>\r\n\r\n<p>Sa
        situation g\u00e9ographique et ses infrastructures de transports permettent
        aux habitants du <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong> de se rendre
        rapidement n''importe o\u00f9 dans Paris, et m\u00eame franchir la manche
        en moins de 3 heures.<\/p>\r\n","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":null,"ua_code":"UA-61994903-2","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris20gambetta"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931882
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '10966'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1055636846'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931882,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":520000,"rent":268,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":268,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":54,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"floor":4,"floors":9,"year_of_construction":1970,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":1,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"fitted","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":0,"copro_budget":268,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":20000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":268,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Rue
        des Pyr\u00e9n\u00e9es, \u00e0 quelques pas des commerces, dans un immeuble
        r\u00e9cent bien entretenu avec gardien, en \u00e9tage avec ascenseur, appartement
        2\/3 Pi\u00e8ces 54 m\u00b2 comprenant entr\u00e9e avec placards, vaste s\u00e9jour
        prolong\u00e9 d''une loggia compl\u00e8tement ferm\u00e9e et vitr\u00e9e ,
        cuisine am\u00e9nag\u00e9e s\u00e9par\u00e9e attenante au s\u00e9jour, salle
        d''eau avec wc, 1 grande chambre. Appartement lumineux, id\u00e9alement situ\u00e9
        disposant d''une cave et d''un parking. Visite Possible sur RDV - Contact
        Hamid Na\u00eft t\u00e9l. : 06 19 64 09 26","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882i.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/8\/8\/2\/17931882j.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-20
        16:00:42","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8683674,"lng":2.3944912,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":520000,"formatted_price":"520\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9nag\u00e9e","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-3-pieces-17931882","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-20\/appartement-3-pieces-17931882","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-20\/appartement-3-pieces-17931882","is_favoriz":true,"price_without_fees":500000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584489435,"updated_at":1584701251,"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000230,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931882"},"agency":{"immo_id":126625,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 20","name":"Lafor\u00eat PARIS 20 GAMBETTA","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1065\/agence_gambetta_-_copie_0.jpg","email":"paris20gambetta@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"QZ9","legal_infos":{"rcp":"Transactions\/Gestion
        Immobili\u00e8re","rcs":"414203224","activities":["Transaction immobili\u00e8re","Location
        immobili\u00e8re","Gestion\/administration de biens","Viager"],"legal_form":"BM
        CONSEIL","tva_number":"11414203224","headquarters":{"city":"PARIS","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA","share_capital":"30000","business_card_g":"CPI75012016000007917","business_card_t":"CPI75012016000007917","mediator_address":"73
        Boulevard  de Clichy 75009 Paris","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI  de
        FRANCE : Paris\/Ile de FRANCE","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126625"},"address":{"country":"FR","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020","city":"Paris 20","district_code":3000230,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75120","phone":"0140335060","fax":null,"lat":48.8679399,"lng":2.395848},"page":{"title":"Agence
        Paris 20 (QZ9)","slug":"paris20gambetta","path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1064\/rpc008.jpg","description":"","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/7882\/photo_014.jpg","city_description":"<h2>&nbsp;<\/h2>\r\n\r\n<h2>Votre
        agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Vous
        souhaitez :<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/vendre\">Vendre
        votre bien&nbsp;<\/a>?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/faire-gerer\">Faire
        g\u00e9rer votre bien<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p>Depuis plus de
        15 ans, votre <strong>agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat<\/strong> accompagne
        ses clients dans la r\u00e9alisation de leur projets, d''<strong>achat<\/strong>,
        de <strong>vente <\/strong>ou de <strong>location<\/strong>.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Les
        besoins de nos clients \u00e9voluent et sont diff\u00e9rents pour chacun d''entre
        eux, nous nous adaptons donc pour optimiser leur recherche d''un bien immobilier,
        ou la vente de leur bien.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Afin de toujours \u00eatre
        \u00e0 la page, notre \u00e9quipe est r\u00e9guli\u00e8rement form\u00e9e,
        ainsi, fort de leurs exp\u00e9riences, nos conseillers pourrons r\u00e9pondre
        \u00e0 vos attentes.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cela fait le succ\u00e8s de votre
        agence sur le secteur du <strong>20 \u00e8me arrondissement de Paris<\/strong>.
        Ainsi en nous confiant votre projet, vous b\u00e9n\u00e9ficierez de la connaissance
        locale d''un conseiller avec les outils et le savoir-faire d''un r\u00e9seau
        national.<\/p>\r\n\r\n<p>N''h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:paris20gambetta@laforet.com\">nous
        contacter<\/a> ou \u00e0 visiter <a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\">notre
        site<\/a> pour plus d''informations.<\/p>\r\n\r\n<p><strong>L''agence immobili\u00e8re
        Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/strong> vous acceuille :<\/p>\r\n\r\n<p>Du
        <strong>lundi au vendredi de 9h30 \u00e0 19h00 et le samedi de 10h00 \u00e0
        18h00<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>273 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es, 75020 Paris<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement de Paris<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement est un quartier que vous allez aimer !&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>La
        <strong>rue des Pyr\u00e9n\u00e9es<\/strong> et ses nombreux commerces, l''authentique
        <strong>cimeti\u00e8re du P\u00e8re Lachaise<\/strong>, les nombreux parcs
        (<strong>bois de Vincennes<\/strong>, <strong>Parc de Belleville<\/strong>,
        <strong>Buttes Chaumont<\/strong>) et des vues en hauteur qui vous permettent
        de contempler <strong>Paris<\/strong>. Le <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong>
        propose de multiples activit\u00e9s pour ses passants comme habitants.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Ainsi,
        en descendant de chez vous, vous pourrez aller au restaurant situ\u00e9 \u00e0
        deux pas, puis finir votre soir\u00e9e au cin\u00e9ma ou au th\u00e9\u00e2tre.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cet
        arrondissement est riche de commerces typiquement parisiens, brasseries, bars
        \u00e0 vin, march\u00e9s, salles de concert&nbsp;(<strong>Bellevilloise<\/strong>,
        <strong>Maroquinerie<\/strong>, <strong>Fl\u00e8che d''Or<\/strong>).<\/p>\r\n\r\n<p>Sa
        situation g\u00e9ographique et ses infrastructures de transports permettent
        aux habitants du <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong> de se rendre
        rapidement n''importe o\u00f9 dans Paris, et m\u00eame franchir la manche
        en moins de 3 heures.<\/p>\r\n","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":null,"ua_code":"UA-61994903-2","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris20gambetta"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931721
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '11209'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1043589264'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931721,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":397000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":1,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":33.5,"surface_stay":14.5,"surface_carrez":33.15,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":4,"floors":6,"year_of_construction":1968,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":1,"terraces":null,"kitchen_type":"independent","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":false,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"C","dpe_value":136,"ges_level":"E","ges_value":36,"is_copro":true,"copro_lots":26,"copro_budget":146,"copro_has_syndic":false,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":22000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Lafor\u00eat
        Parmentier vous propose un beau Studio ouvert sur balcon, en \u00e9tage \u00e9lev\u00e9
        d''un petit immeuble r\u00e9sidentiel avec ascenseur. Il est distribu\u00e9
        en \u00e9toile donc l''entr\u00e9e dessert toutes les pi\u00e8ces: le s\u00e9jour
        de 14,5m\u00b2, la cuisine de 8,15m\u00b2, une belle salle de bains carrel\u00e9e
        avec les toilettes et un petit dressing. Nous n''avons que des cloisons donc
        nous pourrons repenser l''espace en deux pi\u00e8ces ou en superbe pi\u00e8ce
        \u00e0 vivre d''environ 26m\u00b2 ouverte sur le balcon. L''appartement est
        expos\u00e9 Nord\/Est, il est calme et ultra lumineux. Il est situ\u00e9 \u00e0
        deux pas du m\u00e9tro dans un des quartiers des plus dynamiques du 11\u00e8me
        et est vendu avec une cave. Soyez rapide contactez Olivier au 06 73 48 62
        81 \n","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris11bastille\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/7\/2\/1\/17931721h.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-30
        21:15:02","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":"75011","city":"PARIS","lat":48.8662407,"lng":2.3726504,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":397000,"formatted_price":"397\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Ind\u00e9pendante","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-1-piece-17931721","city_slug":"paris","path":"\/agence-immobiliere\/paris11parmentier\/acheter\/paris\/appartement-1-piece-17931721","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris11parmentier\/acheter\/paris\/appartement-1-piece-17931721","is_favoriz":true,"price_without_fees":375000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584381166,"updated_at":1585595624,"address":{"postcode":"75011","city":"Paris
        11","city_code":"75111","city_slug":"paris-11","district_code":3000218,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931721"},"agency":{"immo_id":126776,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 11","name":"Lafor\u00eat PARIS 11 PARMENTIER","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/899\/agence-laforet-paris-11-parmentier.jpg","email":"paris11nord@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"RY4","legal_infos":{"rcp":"41404407","rcs":"752896175","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Gestion\/administration de
        biens","Vente de NEUF"],"legal_form":"IMMO-MANDAT","tva_number":"FR81752896175","headquarters":{"city":"Paris
        11\u00e8me arrondissement","street":"7 rue Trousseau","postcode":"75011"},"mediator_name":null,"rcp_organisme":"ALLIANZ","share_capital":"2000","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI
        7501 2017 000 023 225","mediator_address":null,"can_receive_funds":false,"business_card_prefecture":{"city":"PARIS","street":"CCI
        ILE DE FRANCE","postcode":"75"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126776"},"address":{"country":"FR","street":"94
        avenue Parmentier","postcode":"75011","city":"Paris 11","district_code":3000220,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75111","phone":"0155283240","fax":null,"lat":48.8660876,"lng":2.3738615},"page":{"title":"Agence
        Paris 11 (RY4)","slug":"paris11parmentier","path":"\/agence-immobiliere\/paris11parmentier","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris11parmentier","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11994\/groupes-005-laforet-12092019-%28Copier%29-%28Copier%29.jpg","description":"<p>Pr&eacute;sente
        au c&oelig;ur du 11&egrave;me&nbsp;arrondissement de Paris et &agrave; la
        limite du 12&egrave;me&nbsp;arrondissement,&nbsp;<strong>votre agence immobili&egrave;re
        de proximit&eacute; Lafor&ecirc;t Parmentier<\/strong>&nbsp;Num&eacute;ro
        1 de la Confiance depuis 8 ans (Source Ifop) et r&eacute;seau immobilier de
        l&rsquo;ann&eacute;e, vous offre le b&eacute;n&eacute;fice d&#39;une parfaite
        connaissance du march&eacute; immobilier parisien et plus pr&eacute;cis&eacute;ment
        du march&eacute; local du 11&egrave;me et 12&egrave;me&nbsp;arrondissement.&nbsp;<strong>Notre
        Expertise : Estimations, ventes, achats<\/strong>,&nbsp;<strong>locations
        et gestion.<\/strong><\/p>\n\n<p><br \/>\nChez Lafor&ecirc;t Parmentier, nous
        sommes conscients qu&#39;un projet immobilier constitue une &eacute;tape importante
        de votre vie, notre engagement est donc d&#39;&ecirc;tre &agrave; vos c&ocirc;t&eacute;s
        pour imaginer et adapter avec vous des solutions sur mesure avec rigueur,
        efficacit&eacute; et disponibilit&eacute;.<br \/>\n<br \/>\nPour vendre au
        mieux votre bien nous nous appuyons sur la puissance, la notori&eacute;t&eacute;
        et les outils du groupe Lafor&ecirc;t 1er r&eacute;seau Fran&ccedil;ais d&#39;agences
        immobili&egrave;res avec pr&egrave;s de 750 agences en France, 70 agences
        parisiennes et pr&egrave;s de 3000 collaborateurs.<br \/>\n<br \/>\nVous souhaitez&nbsp;<strong>estimer
        un appartement, un duplex, un loft, un atelier d&#39;artiste, un immeuble,
        un h&ocirc;tel particulier des murs de boutique ou bien vous d&eacute;sirez
        faire estimer une maison &agrave; Paris 11&egrave;me<\/strong>, nous r&eacute;alisons
        des estimations gracieuses. Nous sommes &eacute;galement en mesure de vous
        conseiller pour l&#39;<strong>estimation d&#39;un viager et sa mise en vente<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Parfaitement
        conscient de l&#39;enjeu que la vente de votre bien immobilier repr&eacute;sente,
        tout comme de la difficult&eacute; d&#39;&ecirc;tre objectif dans l&#39;estimation
        de ce dernier, nous vous proposons une estimation multi-expertise sous 24h
        pour d&eacute;terminer le juste prix.<\/p>\n\n<p><br \/>\nVous pouvez compter
        sur les services de notre &eacute;quipe de professionnels rompus aux techniques
        et pratiques commerciales pointues, et ayant un esprit d&rsquo;&eacute;quipe
        et une motivation &agrave; toute &eacute;preuve.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><strong>Nous
        ma&icirc;trisons bien s&ucirc;r tout l&#39;environnement de la Capitale et
        encore plus particuli&egrave;rement celui du 11&egrave;me&nbsp;arrondissement&nbsp;:<\/strong><\/p>\n\n<p>Parmentier
        ,Oberkampf, March&eacute; d&rsquo;Aligre, Rue Saint Maur , Filles du calvaire
        ,Saint S&eacute;bastien Froissart, Richard Lenoir ,Chemin vert, Goncourt ,
        Couronnes, Belleville, Breguet sabin, M&eacute;nilmontant ,P&egrave;re Lachaise
        ,Ledru Rollin, Bastille, Faubourg Saint Antoine, Faidherbe Chaligny, Nation,
        Reuilly Diderot, Montgallet, Charonne, Rue des Boulets, Voltaire, Saint Ambroise,
        R&eacute;publique, Porte de Vincennes, Alexandre Dumas, Philippe Auguste,
        P&egrave;re Lachaise&hellip;<\/p>\n\n<p>Nous vous invitons &agrave; venir
        nous rencontrer pour discuter de votre projet de vie du lundi au samedi de
        9h30 &agrave; 20h dans nos locaux sis au 94 Avenue Parmentier 75011 PARIS.<\/p>","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/7991\/agence-laforet-paris-11-parmentier-2.jpg","city_description":"<p>L&rsquo;estimation
        du&nbsp;<strong>prix de l&#39;immobilier dans le 11&egrave;me arrondissement
        de Paris<\/strong>&nbsp;au 1 novembre 2019 est de 10\u202f296&nbsp;&euro;
        par m&egrave;tre carr&eacute; en moyenne, tous types de biens confondus.<\/p>\n\n<h3><strong>Prix
        m&sup2; appartement<\/strong><\/h3>\n\n<p>Le prix moyen du m2 pour les appartements
        dans le 11&egrave;me arrondissement de Paris est de 10\u202f296&nbsp;&euro;
        et peut varier entre 7\u202f554&nbsp;&euro; et 13\u202f444&nbsp;&euro; en
        fonction des quartiers.<\/p>\n\n<h3><strong>Prix m&sup2; maison<\/strong><\/h3>\n\n<p>Le
        prix du m&egrave;tre carr&eacute; pour les maisons est quant &agrave; lui
        globalement &eacute;quivalent, puisqu&#39;il est estim&eacute; &agrave; 10\u202f226&nbsp;&euro;
        en moyenne (soit -0,7 % par rapport aux appartements) ; il peut n&eacute;anmoins
        valoir entre 6\u202f412&nbsp;&euro; et 14\u202f864&nbsp;&euro; en fonction
        des quartiers et le cachet de la maison.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Lafor%C3%AAt-Bastille-Parmentier-Nation-Couronnes-Avron-398839076888220\/","linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":"UA-61994903-9","is_opened":true,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"20:00","opened_at":"09:30"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"20:00","opened_at":"09:30"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"20:00","opened_at":"09:30"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"20:00","opened_at":"09:30"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"20:00","opened_at":"09:30"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"19:00","opened_at":"09:30"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris11parmentier"},"director":{"first_name":"Victor","last_name":"DA
        COSTA","function":"Directeur","avatar":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/9412\/promo-facebook-profile_image_3.jpeg"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931625
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '13091'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1059279662'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931625,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":1049000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":4,"bedrooms":3,"lots":null,"surface":84.3,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":4,"floors":6,"year_of_construction":1985,"water_closets":2,"bathrooms":null,"water_rooms":2,"parkings":1,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":3,"terraces":null,"kitchen_type":"fitted_equipped","heating_type":"individual","heating_nature":null,"has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":false,"copro_lots":null,"copro_budget":280,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":44000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Dans
        une belle copropri\u00e9t\u00e9  de 1985 r\u00e9cemment raval\u00e9e\nL''agence
        Lafor\u00eat rue des Moines vous propose, un appartement de 4 pi\u00e8ces
        avec : entr\u00e9e, cuisine ouverte sur s\u00e9jour et donnant sur un balcon
        filant. Une salle d''eau avec WC, trois chambres avec leur balcon dont une
        suite parentale avec salle d''eau et WC.\nM\u00e9tro Brochant ou gare Cardinet.\nUne
        cave et une place de stationnement en sous sol compl\u00e8tent ce bien.\n\nPrix
        1 049 000 euros dont 44 000 euros d''honoraires \u00e0 la charge de l''acqu\u00e9reur.
        soit 4.38 % honoraires TTC \u00e0 la charge de l''acqu\u00e9reur ","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/6\/2\/5\/17931625e.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-20
        16:02:21","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8886583,"lng":2.3146927,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":1049000,"formatted_price":"1\u202f049\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9nag\u00e9e\/\u00e9quip\u00e9e","heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":null,"slug":"appartement-4-pieces-17931625","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris17batignolles\/acheter\/paris-17\/appartement-4-pieces-17931625","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17batignolles\/acheter\/paris-17\/appartement-4-pieces-17931625","is_favoriz":true,"price_without_fees":1005000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584358299,"updated_at":1584562969,"address":{"postcode":"75017","city":"Paris
        17","city_code":"75117","city_slug":"paris-17","district_code":3000192,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931625"},"agency":{"immo_id":170204,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 17","name":"Lafor\u00eat PARIS BATIGNOLLES","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/731\/3_-_copie.jpg","email":"paris17batignolles@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"SO1","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"834041964","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re"],"legal_form":"IMMOBILIERE DES
        BATIGNOLLES","tva_number":"FR40834041964","headquarters":{"city":"PARIS 17EME","street":"15
        rue des Moines","postcode":"75017"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA
        IARD FRANCE","share_capital":"10000","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI7501208000038213","mediator_address":"73,
        Boulevard de Clichy 75009 PARIS","can_receive_funds":false,"business_card_prefecture":{"city":"PARIS","street":"CCI
        Ile de France","postcode":"75008"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/170204"},"address":{"country":"FR","street":"15
        rue des Moines","postcode":"75017","city":"Paris 17","district_code":3000192,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75117","phone":"0140312550","fax":null,"lat":48.888155,"lng":2.318625},"page":{"title":"Agence
        Paris 17 (SO1)","slug":"paris17batignolles","path":"\/agence-immobiliere\/paris17batignolles","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17batignolles","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/730\/eglise-sainte-marie-des-batignolles-paris-17.jpg","description":"<p><strong>Lafor&ecirc;t
        dans le 17&egrave;me arrondissement de Paris<\/strong><\/p>\n\n<p>Lafor&ecirc;t
        dans le 17&egrave;me, ce sont nos trois agences id&eacute;alement situ&eacute;es,
        dans les quartiers les plus recherch&eacute;s et les plus commer&ccedil;ants
        du 17&egrave;me :<br \/>\n&nbsp;<\/p>\n\n<p>Lafor&ecirc;t Batignolles se trouve
        au 15 rue des Moines Paris 17<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17ternes\">Lafor&ecirc;t
        Ternes se trouve au 16 rue Saint-Ferdinand Paris 17<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17levis\"
        target=\"_blank\">Lafor&ecirc;t Villiers se trouve au 92 rue de L&eacute;vis
        Paris 17<\/a><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Depuis plus de vingt ans, nous
        travaillons donc sur l&rsquo;ensemble de l&rsquo;arrondissement, de la Porte
        Maillot aux Epinettes, quartier en devenir notamment avec la construction
        du nouveau Palais de Justice.<br \/>\nParce que chaque projet est unique,
        il est important de pouvoir r&eacute;pondre &agrave; toutes les attentes.
        Nous vous proposons donc plusieurs services au sein de notre groupe :&nbsp;<\/p>\n\n<p><strong>VENTE
        \/ ACHAT \/ LOCATION \/ GESTION LOCATIVE<\/strong><\/p>\n\n<h2>&nbsp;<\/h2>\n\n<h2><strong>VENTE
        ET ACHAT<\/strong><\/h2>\n\n<p><br \/>\nUne &eacute;quipe de onze personnes
        d&eacute;di&eacute;e exclusivement &agrave; la transaction est &agrave; votre
        disposition pour vous accompagner dans votre projet immobilier que ce soit
        pour vendre ou acheter un bien.&nbsp;<br \/>\nDynamiques, exp&eacute;riment&eacute;s&nbsp;et
        connaissant parfaitement le march&eacute;, ces collaborateurs sont &agrave;
        m&ecirc;me de vous remettre gratuitement une estimation confidentielle de
        votre bien sous 24 heures, de vous guider dans toutes les d&eacute;marches
        n&eacute;cessaires &agrave; la vente de votre bien (diagnostics, documents
        ALUR, r&eacute;daction et signature en agence de la promesse etc.), et de
        mettre en place un plan de communication performant permettant la vente au
        meilleur prix de votre appartement..<\/p>\n\n<h2><strong>GESTION LOCATIVE
        ET LOCATION<\/strong><\/h2>\n\n<p><br \/>\nNotre service location et gestion
        locative, fort de neuf personnes, offre &eacute;galement un service sur mesure
        assurant un entretien rigoureux de votre patrimoine, s&eacute;curisant vos
        revenus locatifs gr&acirc;ce &agrave; notreune &eacute;quipe location extr&ecirc;mement
        r&eacute;active et gr&acirc;ce &agrave; notre assurance loyers impay&eacute;s-
        d&eacute;gradations et veillant pour vous au respect des nombreuses obligations
        du bailleur. Nous pilotons l&rsquo;int&eacute;gralit&eacute; de la relation
        avec votre locataire pour votre plus grand confort.<\/p>","city_photo":null,"city_description":"<p><strong>L&#39;ARRONDISSEMENT<\/strong><\/p>\n\n<p>Situ&eacute;
        au nord-ouest de Paris, le 17&egrave;me arrondissement est d&eacute;limit&eacute;,
        au nord, par le boulevard p&eacute;riph&eacute;rique entre la porte Maillot
        et la porte de Saint-Ouen, au sud par l&rsquo;avenue de la Grande Arm&eacute;e,
        l&rsquo;avenue de Wagram, les boulevards de Courcelles et des Batignolles
        et &agrave; l&rsquo;est par l&rsquo;avenue de Clichy et par l&rsquo;avenue
        de Saint Ouen.<\/p>\n\n<p>Cet arrondissement est travers&eacute; par des grands
        axes comme l&rsquo;avenue des Ternes, l&rsquo;avenue de Wagram, l&rsquo;avenue
        de Villiers et l&rsquo;avenue de Clichy. Tr&egrave;s &eacute;tendu d&#39;ouest
        en est, le 17e arrondissement comprend plusieurs quartiers principaux : <a
        href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_Ternes\">Ternes<\/a>,
        plaine Monceau,&nbsp;<a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_Batignolles\">Batignolles<\/a>
        et <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_%C3%89pinettes\">&Eacute;pinettes<\/a>.
        Les lignes et entrep&ocirc;ts de la SNCF occupent une large partie du territoire
        et s&eacute;parent les quartiers des Epinettes et des Batignolles des quartiers
        des Ternes et de Monceau.<\/p>\n\n<p>Arrondissement essentiellement r&eacute;sidentiel,
        le 17&egrave;me arrondissement n&rsquo;en accueille pas moins sur son territoire,
        de nombreux &eacute;tablissements et si&egrave;ges sociaux d&rsquo;entreprises
        du secteur tertiaire.&nbsp;<\/p>\n\n<p>L&rsquo;arrondissement poss&egrave;de
        peu de grands &eacute;quipements &agrave; l&rsquo;exception du Palais des
        Congr&egrave;s, situ&eacute; Porte Maillot, qui constitue une de ses principales
        attractions et, bient&ocirc;t, du Palais de Justice, Porte de Clichy.&nbsp;<\/p>\n\n<p>En
        revanche, c&rsquo;est un arrondissement parmi les plus commer&ccedil;ants
        de Paris notamment les rues de Courcelles, de L&eacute;vis, des Moines,&nbsp;Batignolles,
        des Dames, Lemercier, de Tocqueville, de Prony, Jouffroy d&rsquo;Abbans, Cardinet,
        Pierre Demours, Legendre, Bayen, Poncelet, Saint-Ferdinand, Cardinet ainsi
        que les avenues des Ternes, de Villiers, de Wagram, Niel ou le boulevard Malesherbes.<\/p>\n\n<p>Bien
        que tr&egrave;s dense, le 17&egrave;me arrondissement offre de magnifiques
        espaces verts tels que le parc Monceau ou le square des Batignolles.<br \/>\nL&rsquo;am&eacute;nagement
        le plus r&eacute;cent porte sur les anciens terrains SNCF situ&eacute;s au
        nord du quartier des Batignolles et &agrave; l&#39;ouest du quartier des &Eacute;pinettes,
        d&eacute;limit&eacute;s par le boulevard p&eacute;riph&eacute;rique, l&rsquo;avenue
        de Clichy, la rue Cardinet et les voies ferr&eacute;es de la gare Saint-Lazare.
        Il inclut la construction de plus de 3 400 logements, de plus de 140 000 m2
        de locaux d&#39;entreprises, l&#39;implantation de 30 000 m2 de commerces
        et de services ainsi que l&#39;am&eacute;nagement du Parc Clichy-Batignolles
        - Martin Luther King.<\/p>\n\n<p><br \/>\nTransports :<\/p>\n\n<p><br \/>\nLe
        17&egrave;me arrondissement de Paris b&eacute;n&eacute;ficie d&rsquo;un emplacement
        id&eacute;al de par sa proximit&eacute; avec le centre de Paris et de la D&eacute;fense
        et de la multitude de moyens de transports mis &agrave; disposition de ses
        habitants.&nbsp;Ainsi il offre acc&egrave;s aux lignes 1, 2,3,&nbsp;6, 13
        et bient&ocirc;t <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Ligne_14_du_m%C3%A9tro_de_Paris\">14
        du m&eacute;tro<\/a> ainsi qu&rsquo;aux lignes A et C du RER.<\/p>\n\n<p><strong>Chiffres
        cl&eacute;s&nbsp;:<\/strong><\/p>\n\n<p>Le 17&egrave;me arrondissement compte
        plus de 170000 habitant ce qui le place &agrave; la septi&egrave;me place
        dans Paris. 34 pour cent sont des propri&eacute;taires et 66 pour cent des
        locataires.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LaforetBatignolles","linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":"UA-61993722-8","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris17batignolles"},"director":{"first_name":"Thomas","last_name":"BERTIN","function":"Directeur
        franchis\u00e9","avatar":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/9230\/meero-photo-52128541-019_-_copie_1.jpg"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931428
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '10797'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '923259820'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931428,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":420000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":130,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":42,"surface_stay":23,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"floor":1,"floors":2,"year_of_construction":2001,"water_closets":1,"bathrooms":null,"water_rooms":null,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"american","heating_type":"individual","heating_nature":"electric","has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":0,"copro_budget":130,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":20000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"\"Villa
        Pelleport\" \nDans une belle r\u00e9sidence \u00e9difi\u00e9e en 2001, appartement
        2 Pi\u00e8ces 42 M\u00b2  comprenant vaste s\u00e9jour de 23 m\u00b2 avec
        cuisine US am\u00e9nag\u00e9e, 1 chambre avec placards, nombreux rangements,
        salle de bains et wc s\u00e9par\u00e9s. Appartement en bon \u00e9tat, calme
        et lumineux sans vis \u00e0 vis, dans une belle copropri\u00e9t\u00e9, disposant
        d''une cave, possibilit\u00e9 de parking en sus. Faibles charges. A voir sans
        tarder. Visite Possible sur RDV - Contact Hamid Na\u00eft 06 19 64 09 26    ","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428h.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20gambetta\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/4\/2\/8\/17931428i.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-14
        18:15:07","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8754398,"lng":2.3945892,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":420000,"formatted_price":"420\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9ricaine","heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":"Electrique","slug":"appartement-2-pieces-17931428","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-20\/appartement-2-pieces-17931428","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/acheter\/paris-20\/appartement-2-pieces-17931428","is_favoriz":true,"price_without_fees":400000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584195737,"updated_at":1584701164,"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000228,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931428"},"agency":{"immo_id":126625,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 20","name":"Lafor\u00eat PARIS 20 GAMBETTA","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1065\/agence_gambetta_-_copie_0.jpg","email":"paris20gambetta@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"QZ9","legal_infos":{"rcp":"Transactions\/Gestion
        Immobili\u00e8re","rcs":"414203224","activities":["Transaction immobili\u00e8re","Location
        immobili\u00e8re","Gestion\/administration de biens","Viager"],"legal_form":"BM
        CONSEIL","tva_number":"11414203224","headquarters":{"city":"PARIS","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA","share_capital":"30000","business_card_g":"CPI75012016000007917","business_card_t":"CPI75012016000007917","mediator_address":"73
        Boulevard  de Clichy 75009 Paris","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI  de
        FRANCE : Paris\/Ile de FRANCE","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126625"},"address":{"country":"FR","street":"273
        Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es","postcode":"75020","city":"Paris 20","district_code":3000230,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75120","phone":"0140335060","fax":null,"lat":48.8679399,"lng":2.395848},"page":{"title":"Agence
        Paris 20 (QZ9)","slug":"paris20gambetta","path":"\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/1064\/rpc008.jpg","description":"","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/7882\/photo_014.jpg","city_description":"<h2>&nbsp;<\/h2>\r\n\r\n<h2>Votre
        agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Vous
        souhaitez :<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Acheter une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-appartement-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer un appartement<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-maison-paris-20\"
        target=\"_blank\">Louer une maison<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/vendre\">Vendre
        votre bien&nbsp;<\/a>?<\/li>\r\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\/faire-gerer\">Faire
        g\u00e9rer votre bien<\/a>&nbsp;?<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p>Depuis plus de
        15 ans, votre <strong>agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat<\/strong> accompagne
        ses clients dans la r\u00e9alisation de leur projets, d''<strong>achat<\/strong>,
        de <strong>vente <\/strong>ou de <strong>location<\/strong>.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Les
        besoins de nos clients \u00e9voluent et sont diff\u00e9rents pour chacun d''entre
        eux, nous nous adaptons donc pour optimiser leur recherche d''un bien immobilier,
        ou la vente de leur bien.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Afin de toujours \u00eatre
        \u00e0 la page, notre \u00e9quipe est r\u00e9guli\u00e8rement form\u00e9e,
        ainsi, fort de leurs exp\u00e9riences, nos conseillers pourrons r\u00e9pondre
        \u00e0 vos attentes.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cela fait le succ\u00e8s de votre
        agence sur le secteur du <strong>20 \u00e8me arrondissement de Paris<\/strong>.
        Ainsi en nous confiant votre projet, vous b\u00e9n\u00e9ficierez de la connaissance
        locale d''un conseiller avec les outils et le savoir-faire d''un r\u00e9seau
        national.<\/p>\r\n\r\n<p>N''h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:paris20gambetta@laforet.com\">nous
        contacter<\/a> ou \u00e0 visiter <a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20gambetta\">notre
        site<\/a> pour plus d''informations.<\/p>\r\n\r\n<p><strong>L''agence immobili\u00e8re
        Lafor\u00eat \u00e0 Paris 20 Gambetta<\/strong> vous acceuille :<\/p>\r\n\r\n<p>Du
        <strong>lundi au vendredi de 9h30 \u00e0 19h00 et le samedi de 10h00 \u00e0
        18h00<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>273 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es, 75020 Paris<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement de Paris<\/h2>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Le
        20 \u00e8me&nbsp;arrondissement est un quartier que vous allez aimer !&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>La
        <strong>rue des Pyr\u00e9n\u00e9es<\/strong> et ses nombreux commerces, l''authentique
        <strong>cimeti\u00e8re du P\u00e8re Lachaise<\/strong>, les nombreux parcs
        (<strong>bois de Vincennes<\/strong>, <strong>Parc de Belleville<\/strong>,
        <strong>Buttes Chaumont<\/strong>) et des vues en hauteur qui vous permettent
        de contempler <strong>Paris<\/strong>. Le <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong>
        propose de multiples activit\u00e9s pour ses passants comme habitants.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Ainsi,
        en descendant de chez vous, vous pourrez aller au restaurant situ\u00e9 \u00e0
        deux pas, puis finir votre soir\u00e9e au cin\u00e9ma ou au th\u00e9\u00e2tre.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Cet
        arrondissement est riche de commerces typiquement parisiens, brasseries, bars
        \u00e0 vin, march\u00e9s, salles de concert&nbsp;(<strong>Bellevilloise<\/strong>,
        <strong>Maroquinerie<\/strong>, <strong>Fl\u00e8che d''Or<\/strong>).<\/p>\r\n\r\n<p>Sa
        situation g\u00e9ographique et ses infrastructures de transports permettent
        aux habitants du <strong>20 \u00e8me arrondissement<\/strong> de se rendre
        rapidement n''importe o\u00f9 dans Paris, et m\u00eame franchir la manche
        en moins de 3 heures.<\/p>\r\n","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":null,"ua_code":"UA-61994903-2","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris20gambetta"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931256
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '7079'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1063815941'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931256,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":798000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":56.18,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":6,"floors":6,"year_of_construction":1900,"water_closets":1,"bathrooms":null,"water_rooms":1,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":1,"terraces":null,"kitchen_type":"fitted_equipped","heating_type":"individual","heating_nature":"electric","has_basement":false,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":40,"copro_budget":131.44,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":38000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Paris
        18\u00e8me - MONTMARTRE -  Lamarck-Caulaincourt - Tr\u00e8s rare, v\u00e9ritable
        Atelier d''artiste avec verri\u00e8re de toit - Vue d\u00e9gag\u00e9e et balcon.\nSur
        la butte Montmartre, \u00e0 proximit\u00e9 des vignes, du Lapin Agile et de
        l''\u00e9cole de cin\u00e9ma la F\u00e9mis, dans un immeuble en pierre de
        taille bien entretenu, atelier d''artiste traversant, ensoleill\u00e9, situ\u00e9
        au 6\u00e8me  et dernier \u00e9tage avec ascenseur, comprenant une entr\u00e9e,
        un s\u00e9jour de 28m\u00b2 avec sa verri\u00e8re de toit class\u00e9e apportant
        un \u00e9clairage z\u00e9nithal, un balcon, une cuisine ouverte am\u00e9nag\u00e9e
        et \u00e9quip\u00e9e, une mezzanine am\u00e9nag\u00e9e en bureau, une chambre
        sur cour int\u00e9rieure lumineuse , une salle de bains et des WC s\u00e9par\u00e9s.
        L''appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2017.
        Double exposition Nord et Sud. Une cave. Proximit\u00e9 imm\u00e9diate transports
        (m\u00e9tro et bus) et nombreux commerces ( rue Caulaincourt et Mairie) .","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18montmartre\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/5\/6\/17931256g.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-14
        09:15:03","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8897541,"lng":2.3376252,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":798000,"formatted_price":"798\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9nag\u00e9e\/\u00e9quip\u00e9e","heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":"Electrique","slug":"appartement-2-pieces-17931256","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris18montmartre\/acheter\/paris-18\/appartement-2-pieces-17931256","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris18montmartre\/acheter\/paris-18\/appartement-2-pieces-17931256","is_favoriz":true,"price_without_fees":760000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584173187,"updated_at":1584173215,"address":{"postcode":"75018","city":"Paris
        18","city_code":"75118","city_slug":"paris-18","district_code":3000200,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931256"},"agency":{"immo_id":126876,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 18","name":"Lafor\u00eat PARIS 18 MONTMARTRE","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11630\/Logo_Lafor%C3%AAt.jpg","email":"paris18montmartre@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"PD5","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"492248802","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Immobilier d''entreprise"],"legal_form":"MONTMARTRE
        REAL ESTATE","tva_number":"FR8549224880200026","headquarters":{"city":"PARIS","street":"110
        rue Caulaincourt","postcode":"75018"},"mediator_name":null,"rcp_organisme":null,"share_capital":"17250","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI75012016000017623","mediator_address":null,"can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI
        PARIS","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126876"},"address":{"country":"FR","street":"110
        rue Caulaincourt","postcode":"75018","city":"Paris 18","district_code":100465,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75118","phone":"0142571210","fax":null,"lat":48.889622,"lng":2.341157},"page":{"title":"Agence
        Paris 18 (PD5)","slug":"paris18montmartre","path":"\/agence-immobiliere\/paris18montmartre","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris18montmartre","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11629\/laforet.jpg","description":"<p>D&eacute;couvrez
        votre agence immobili&egrave;re Lafor&ecirc;t &agrave; Paris 18 situ&eacute;e
        au 110 Rue Caulaincourt.<br \/>\nNous sommes sp&eacute;cialis&eacute; dans
        l&#39;achat, la location et la vente de maisons, appartements, parking, etc.
        depuis 2006.<br \/>\nVous pouvez compter sur notre professionnalisme, exp&eacute;rience
        ainsi que notre d&eacute;vouement total pour mener &agrave; bien vos projets
        immobiliers.<br \/>\nPhotos professionelles, Visite virtuelle, Garantie Apr&egrave;s-Vente,
        Signature &eacute;lectronique, venez d&eacute;couvrir tous les services disponibles
        pour vendre votre bien le plus rapidement possible.<br \/>\nA tr&egrave;s
        vite dans votre agence Lafor&ecirc;t Paris 18.<\/p>","city_photo":null,"city_description":"","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":null,"linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":null,"is_opened":false,"opening_hours":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris18montmartre"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931223
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '7782'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1056045770'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931223,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":555000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":2,"lots":null,"surface":55,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":0,"floor":1,"floors":6,"year_of_construction":1968,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":1,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":1,"terraces":null,"kitchen_type":"independent","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"NI","dpe_value":null,"ges_level":"Vierge","ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":300,"copro_budget":250,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":null,"fees_seller_amount":25000,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Saint-Fargeau
        - Dans un immeuble des ann\u00e9es 70, au 1\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur,
        venez d\u00e9couvrir ce 3 pi\u00e8ces de 55m\u00b2 environ offrant: entr\u00e9e,
        s\u00e9jour sur balcon, cuisine (poss us), 2 chambres, salle de bain, WC s\u00e9par\u00e9.
        Calme et lumineux. Une cave et un emplacement de parking compl\u00e8tent le
        bien. A visiter sans plus tarder.","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/2\/2\/3\/17931223h.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-13
        19:00:07","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8764714,"lng":2.4078562,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":555000,"formatted_price":"555\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Ind\u00e9pendante","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-3-pieces-17931223","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris20\/acheter\/paris-20\/appartement-3-pieces-17931223","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20\/acheter\/paris-20\/appartement-3-pieces-17931223","is_favoriz":true,"price_without_fees":555000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584121693,"updated_at":1584122051,"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000229,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931223"},"agency":{"immo_id":126679,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 20","name":"Lafor\u00eat PARIS 20","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/495\/agence_laforet_saint_fargeau_interieur.jpg","email":"paris20@laforet.com","email_rent":"dmeconseilgestion@laforet.com","phone_rent":null,"code":"RZ3","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"801559212","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Immobilier d''entreprise","Gestion\/administration
        de biens","Vente de NEUF","Courtier en Financement"],"legal_form":"DME CONSEIL","tva_number":"FR21801559212","headquarters":{"city":"PARIS","street":null,"postcode":"75020"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":null,"share_capital":"8000","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI75012017000022742","mediator_address":"73
        Boulevard de Clichy","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":"PARIS","street":"CCI","postcode":"75008"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126679"},"address":{"country":"FR","street":"106
        Avenue Gambetta","postcode":"75020","city":"Paris 20","district_code":3000229,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75120","phone":"0140300494","fax":null,"lat":48.8711743,"lng":2.4042105},"page":{"title":"Agence
        Paris 20 (RZ3)","slug":"paris20","path":"\/agence-immobiliere\/paris20","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/494\/mairie-paris-20-immobilier.jpg","description":"","city_photo":null,"city_description":"<p>Elisabeth
        et David Todorovic reprennent une agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat dans
        le 20\u00e8me arrondissement de Paris (75020).<br \/>\r\nElisabeth Todorovic,
        apr\u00e8s diff\u00e9rentes exp\u00e9riences dans l\u2019immobilier (dont
        Lafor\u00eat) comme assistante commerciale et n\u00e9gociatrice, et son \u00e9poux
        David Todorovic, apr\u00e8s 9 ans comme responsable d\u2019agence Lafor\u00eat,
        ont repris l\u2019agence immobili\u00e8re de Paris 20\u00e8me (75020) \u2013
        106 avenue Gambetta.<br \/>\r\nL\u2019agence est situ\u00e9e en emplacement
        n\u00b01 au coeur d\u2019une rue commer\u00e7ante et d\u2019un quartier dynamique.
        L\u2019agence est \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre n\u00e9vralgique
        et des commerces du quartier Saint-Fargeau, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate
        de la porte des Lilas. Cr\u00e9\u00e9e en 2010, notre agence b\u00e9n\u00e9ficie
        d\u2019une bonne notori\u00e9t\u00e9. Nous travaillons essentiellement sur
        le 20\u00e8me arrondissement de Paris et beaucoup d<a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-20\">''appartements
        sont disponibles \u00e0 la vente<\/a> dans ce secteur.<\/p>\r\n\r\n<h2>Le
        20<sup>\u00e8me<\/sup> arrondissement<\/h2>\r\n\r\n<p>Paris 20 est une commune
        de jeunes cadres dynamiques. De plus, la ville est tr\u00e8s anim\u00e9e par
        le nombre important de commerces.<\/p>\r\n","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Laforetsaintfargeau"},"ua_code":"UA-61994903-1","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris20"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931176
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '7664'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1058397934'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931176,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":598000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":2,"lots":null,"surface":63,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":3,"floors":11,"year_of_construction":1975,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":0,"parkings":1,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":1,"terraces":null,"kitchen_type":"independent","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":true,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"NC","dpe_value":null,"ges_level":"NC","ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":0,"copro_budget":200,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":null,"fees_seller_amount":20000,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Saint-Fargeau
        - Dans un immeuble des ann\u00e9es 70, au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur,  venez
        d\u00e9couvrir ce 3 pi\u00e8ces de 64m\u00b2 environ offrant: entr\u00e9e,
        s\u00e9jour sur balcon de 12m\u00b2, cuisine (poss us), 2 chambres, dressing,
        salle de bain, WC s\u00e9par\u00e9. Calme et lumineux. Une cave et un emplacement
        de parking compl\u00e8tent le bien. A visiter sans plus tarder.","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris20\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/1\/7\/6\/17931176g.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-13
        18:30:09","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8729076,"lng":2.4071595,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":598000,"formatted_price":"598\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Ind\u00e9pendante","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-3-pieces-17931176","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris20\/acheter\/paris-20\/appartement-3-pieces-17931176","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20\/acheter\/paris-20\/appartement-3-pieces-17931176","is_favoriz":true,"price_without_fees":598000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584118188,"updated_at":1584120221,"address":{"postcode":"75020","city":"Paris
        20","city_code":"75120","city_slug":"paris-20","district_code":3000229,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931176"},"agency":{"immo_id":126679,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 20","name":"Lafor\u00eat PARIS 20","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/495\/agence_laforet_saint_fargeau_interieur.jpg","email":"paris20@laforet.com","email_rent":"dmeconseilgestion@laforet.com","phone_rent":null,"code":"RZ3","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"801559212","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Immobilier d''entreprise","Gestion\/administration
        de biens","Vente de NEUF","Courtier en Financement"],"legal_form":"DME CONSEIL","tva_number":"FR21801559212","headquarters":{"city":"PARIS","street":null,"postcode":"75020"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":null,"share_capital":"8000","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI75012017000022742","mediator_address":"73
        Boulevard de Clichy","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":"PARIS","street":"CCI","postcode":"75008"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126679"},"address":{"country":"FR","street":"106
        Avenue Gambetta","postcode":"75020","city":"Paris 20","district_code":3000229,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75120","phone":"0140300494","fax":null,"lat":48.8711743,"lng":2.4042105},"page":{"title":"Agence
        Paris 20 (RZ3)","slug":"paris20","path":"\/agence-immobiliere\/paris20","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris20","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/494\/mairie-paris-20-immobilier.jpg","description":"","city_photo":null,"city_description":"<p>Elisabeth
        et David Todorovic reprennent une agence immobili\u00e8re Lafor\u00eat dans
        le 20\u00e8me arrondissement de Paris (75020).<br \/>\r\nElisabeth Todorovic,
        apr\u00e8s diff\u00e9rentes exp\u00e9riences dans l\u2019immobilier (dont
        Lafor\u00eat) comme assistante commerciale et n\u00e9gociatrice, et son \u00e9poux
        David Todorovic, apr\u00e8s 9 ans comme responsable d\u2019agence Lafor\u00eat,
        ont repris l\u2019agence immobili\u00e8re de Paris 20\u00e8me (75020) \u2013
        106 avenue Gambetta.<br \/>\r\nL\u2019agence est situ\u00e9e en emplacement
        n\u00b01 au coeur d\u2019une rue commer\u00e7ante et d\u2019un quartier dynamique.
        L\u2019agence est \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre n\u00e9vralgique
        et des commerces du quartier Saint-Fargeau, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate
        de la porte des Lilas. Cr\u00e9\u00e9e en 2010, notre agence b\u00e9n\u00e9ficie
        d\u2019une bonne notori\u00e9t\u00e9. Nous travaillons essentiellement sur
        le 20\u00e8me arrondissement de Paris et beaucoup d<a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-20\">''appartements
        sont disponibles \u00e0 la vente<\/a> dans ce secteur.<\/p>\r\n\r\n<h2>Le
        20<sup>\u00e8me<\/sup> arrondissement<\/h2>\r\n\r\n<p>Paris 20 est une commune
        de jeunes cadres dynamiques. De plus, la ville est tr\u00e8s anim\u00e9e par
        le nombre important de commerces.<\/p>\r\n","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Laforetsaintfargeau"},"ua_code":"UA-61994903-1","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris20"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17931092
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '11273'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1058815413'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17931092,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":680000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":3,"bedrooms":2,"lots":null,"surface":67.6,"surface_stay":22.81,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":4,"floors":6,"year_of_construction":null,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"independent","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":false,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"D","dpe_value":189,"ges_level":"E","ges_value":44,"is_copro":true,"copro_lots":18,"copro_budget":315,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":30000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Dans
        un bel immeuble en briques situ\u00e9 au c?ur du quartier Jeanne d''Arc, ce
        3 pi\u00e8ces de 67 m\u00b2 \u00e0 r\u00e9nover est compos\u00e9 d''une entr\u00e9e
        avec placard, cuisine ind\u00e9pendante de 10 m\u00b2, s\u00e9jour de 22 m\u00b2,
        2 chambres  de 10 m\u00b2, salle de bains. Une cave compl\u00e8te ce bien.\nCopropri\u00e9t\u00e9
        parfaitement entretenue. \n\nEn raison de la crise sanitaire, les visites
        ne sont pas possibles pour le moment. Une vid\u00e9o prise dans l''appartement
        peut vous \u00eatre adress\u00e9e sur demande : cgault@laforet.com\nNous vous
        remercions pour votre compr\u00e9hension.\n","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092g.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/1\/0\/9\/2\/17931092h.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-24
        12:30:06","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":"75013","city":"PARIS","lat":48.8274148,"lng":2.37258,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":680000,"formatted_price":"680\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Ind\u00e9pendante","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-3-pieces-17931092","city_slug":"paris","path":"\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/acheter\/paris\/appartement-3-pieces-17931092","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/acheter\/paris\/appartement-3-pieces-17931092","is_favoriz":true,"price_without_fees":650000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584114428,"updated_at":1585065717,"address":{"postcode":"75013","city":"Paris
        13","city_code":"75113","city_slug":"paris-13","district_code":3000175,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17931092"},"agency":{"immo_id":126588,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 13","name":"Lafor\u00eat PARIS 13 JEANNE DARC","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/73\/vitrine_jeanne_darc.jpg","email":"paris13.jeannedarc@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"QV2","legal_infos":{"rcp":"5319057304","rcs":"510523772","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Gestion\/administration de
        biens","Locaux commerciaux","Viager"],"legal_form":"AVENIR GESTION IMMOBILIERE","tva_number":"FR13510523772","headquarters":{"city":"PARIS","street":"10
        rue jeanne d''arc","postcode":"75013"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA
        France IARD","share_capital":"20000","business_card_g":"CPI 7501 2018 000
        034 119","business_card_t":"CPI 7501 2018 000 030 619","mediator_address":"73
        boulevard de Clichy 75009 PARIS","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":"Paris","street":"CCI
        IdF","postcode":"75008"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126588"},"address":{"country":"FR","street":"10
        rue Jeanne d''arc","postcode":"75013","city":"Paris 13","district_code":3000175,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75113","phone":"0144240303","fax":null,"lat":48.8293281,"lng":2.3695742},"page":{"title":"Agence
        Paris 13 (QV2)","slug":"paris13-jeannedarc","path":"\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/72\/thumb-laforet-immobilier-paris-13-jeanne-darc.jpg","description":"<p>L&rsquo;agence
        est situ&eacute;e au c&oelig;ur du quartier commer&ccedil;ant, proche de la
        place Jeanne d&rsquo;Arc, au 10 rue Jeanne d&rsquo;Arc, et desservit par les
        lignes de m&eacute;tro 14 et 6, ainsi que les bus 27, 62, 64, 83.<\/p>\n\n<p>Acteur
        majeur sur le march&eacute; de l&rsquo;immobilier du 13&egrave;mearrondissement,
        Lafor&ecirc;t Immobilier est sp&eacute;cialis&eacute;e dans la vente, l&rsquo;achat,
        la location et la gestion d&rsquo;appartements et de maisons, notamment dans
        les secteurs de la biblioth&egrave;que Fran&ccedil;ois Mitterrand, des Olympiades,
        Chevaleret, Dunois, Patay, Tolbiac, Nationale, Domremy, Charcot, Ch&acirc;teau
        des Rentiers.<\/p>\n\n<p>Nos conseillers sont &agrave; votre &eacute;coute
        pour vos projets et vous accueillent dans des locaux r&eacute;nov&eacute;s,
        conviviaux et accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.<\/p>\n\n<p>L&rsquo;acc&egrave;s
        est ais&eacute;, et vous trouverez facilement &agrave; stationner place Jeanne
        d&rsquo;Arc, autour de l&rsquo;&eacute;glise. Si vous choisissez les transports
        en commun, la ligne de bus 27 s&rsquo;arr&ecirc;te devant l&rsquo;agence.<\/p>\n\n<p>Consultez
        nos annonces immobili&egrave;res en direct sur notre site ou sur l&rsquo;&eacute;cran
        haute luminosit&eacute; dispos&eacute; dans la vitrine de l&rsquo;agence.<\/p>\n\n<p>Lafor&ecirc;t
        &eacute;lue par les consommateurs, agence immobili&egrave;re de l&rsquo;ann&eacute;e
        en 2018, s&rsquo;engage &agrave; vos c&ocirc;t&eacute;s et vous r&eacute;serve
        les meilleures solutions pour la r&eacute;ussite de votre projet immobilier.&nbsp;<\/p>","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/8145\/thumb-laforet-immobilier-paris-13-jeanne-darc_0.jpg","city_description":"<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n<p>Le
        13&egrave;meest un arrondissement qui historiquement avait une forte activit&eacute;
        industrielle et a connu plusieurs &eacute;volutions importantes. A partir
        de 1955, le secteur tertiaire d&eacute;passe le secteur secondaire et les
        emplacements des usines rendus disponibles seront autant de projets d&rsquo;am&eacute;nagements.&nbsp;<\/p>\n\n<p>Chacun
        connait d&eacute;sormais la Biblioth&egrave;que Nationale de France avec ses
        quatre tours, mais &eacute;galement l&rsquo;universit&eacute; Descartes et
        plus r&eacute;cemment le r&eacute;emploi de la Halle Freyssinet en incubateur
        num&eacute;rique. Dans ce nouveau quartier, une curiosit&eacute;, les Frigos,
        anciens et immenses entrep&ocirc;ts frigorifiques qui accueillent de nombreux
        ateliers d&rsquo;artistes depuis le d&eacute;but des ann&eacute;es 80.<\/p>\n\n<p>La
        couverture des lignes de la gare d&rsquo;Austerlitz, contribue &agrave; la
        r&eacute;novation de l&rsquo;arrondissement avec la construction d&rsquo;immeubles
        modernes d&rsquo;habitation et de bureaux. Sans oublier l&rsquo;am&eacute;nagement
        des berges de la Seine, tr&egrave;s fr&eacute;quent&eacute;es d&egrave;s l&rsquo;arriv&eacute;e
        des beaux jours, avec de beaux espaces de promenade, la piscine Jos&eacute;phine
        Baker et de nombreux endroits pour se divertir et se restaurer.<\/p>\n\n<p>Le
        boulevard Mass&eacute;na qui borde l&rsquo;arrondissement le long du p&eacute;riph&eacute;rique,
        a &eacute;galement fait l&rsquo;objet d&rsquo;une transformation, qui a permis
        l&rsquo;installation du tramway, lequel compl&egrave;te le dispositif transport
        du 13&egrave;me.<\/p>\n\n<p>Suite &agrave; ces diff&eacute;rents projets,
        ce secteur du 13&egrave;meest en constante expansion et attire de plus en
        plus d&rsquo;investisseurs mais aussi des familles pour sa qualit&eacute;
        de vie et ses infrastructures.<\/p>\n\n<p>Vous souhaitez :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li><a
        href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-13\" target=\"_blank\">Acheter
        un appartement<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-maison-paris-13\"
        target=\"_blank\">Acheter une maison<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-appartement-paris-13\"
        target=\"_blank\">Louer un appartement<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-maison-paris-13\"
        target=\"_blank\">Louer une maison<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/vendre\">Vendre
        votre bien <\/a>?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/faire-gerer\">Faire
        g&eacute;rer votre bien<\/a> ?<\/li>\n<\/ul>","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":null,"linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":"UA-61992247-5","is_opened":true,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"10:00"},{"closed_at":"18:00","opened_at":"13:30"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris13-jeannedarc"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17930806
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '10902'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1059371293'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17930806,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":182300,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":1,"bedrooms":0,"lots":null,"surface":17,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":6,"floors":6,"year_of_construction":null,"water_closets":1,"bathrooms":null,"water_rooms":1,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":null,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"kitchenet","heating_type":"individual","heating_nature":"electric","has_basement":false,"has_lift":false,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"NI","dpe_value":null,"ges_level":"Vierge","ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":21,"copro_budget":54,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":12300,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Situ\u00e9
        \u00e0 l''angle des rues de Tolbiac et de Patay, ce studio de 17 m\u00b2 est
        situ\u00e9 au 6\u00e8me et dernier \u00e9tage sans ascenseur d''un bel immeuble
        ancien. Il est compos\u00e9 d''une entr\u00e9e, coin kitchenette, salle d''eau
        avec WC, s\u00e9jour. Sur cour, ce studio est calme et lumineux. A r\u00e9nover.\nId\u00e9al
        pour un premier achat ou pour un investisseur.","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris13jeannedarc\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/8\/0\/6\/17930806g.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-13
        15:45:12","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":"75013","city":"PARIS","lat":48.827522,"lng":2.3758572,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":182300,"formatted_price":"182\u202f300\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Kitchenet","heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":"Electrique","slug":"appartement-1-piece-17930806","city_slug":"paris","path":"\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/acheter\/paris\/appartement-1-piece-17930806","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/acheter\/paris\/appartement-1-piece-17930806","is_favoriz":true,"price_without_fees":170000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584098927,"updated_at":1584544088,"address":{"postcode":"75013","city":"Paris
        13","city_code":"75113","city_slug":"paris-13","district_code":3000175,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930806"},"agency":{"immo_id":126588,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 13","name":"Lafor\u00eat PARIS 13 JEANNE DARC","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/73\/vitrine_jeanne_darc.jpg","email":"paris13.jeannedarc@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"QV2","legal_infos":{"rcp":"5319057304","rcs":"510523772","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Gestion\/administration de
        biens","Locaux commerciaux","Viager"],"legal_form":"AVENIR GESTION IMMOBILIERE","tva_number":"FR13510523772","headquarters":{"city":"PARIS","street":"10
        rue jeanne d''arc","postcode":"75013"},"mediator_name":"MEDICYS","rcp_organisme":"AXA
        France IARD","share_capital":"20000","business_card_g":"CPI 7501 2018 000
        034 119","business_card_t":"CPI 7501 2018 000 030 619","mediator_address":"73
        boulevard de Clichy 75009 PARIS","can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":"Paris","street":"CCI
        IdF","postcode":"75008"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126588"},"address":{"country":"FR","street":"10
        rue Jeanne d''arc","postcode":"75013","city":"Paris 13","district_code":3000175,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75113","phone":"0144240303","fax":null,"lat":48.8293281,"lng":2.3695742},"page":{"title":"Agence
        Paris 13 (QV2)","slug":"paris13-jeannedarc","path":"\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/72\/thumb-laforet-immobilier-paris-13-jeanne-darc.jpg","description":"<p>L&rsquo;agence
        est situ&eacute;e au c&oelig;ur du quartier commer&ccedil;ant, proche de la
        place Jeanne d&rsquo;Arc, au 10 rue Jeanne d&rsquo;Arc, et desservit par les
        lignes de m&eacute;tro 14 et 6, ainsi que les bus 27, 62, 64, 83.<\/p>\n\n<p>Acteur
        majeur sur le march&eacute; de l&rsquo;immobilier du 13&egrave;mearrondissement,
        Lafor&ecirc;t Immobilier est sp&eacute;cialis&eacute;e dans la vente, l&rsquo;achat,
        la location et la gestion d&rsquo;appartements et de maisons, notamment dans
        les secteurs de la biblioth&egrave;que Fran&ccedil;ois Mitterrand, des Olympiades,
        Chevaleret, Dunois, Patay, Tolbiac, Nationale, Domremy, Charcot, Ch&acirc;teau
        des Rentiers.<\/p>\n\n<p>Nos conseillers sont &agrave; votre &eacute;coute
        pour vos projets et vous accueillent dans des locaux r&eacute;nov&eacute;s,
        conviviaux et accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.<\/p>\n\n<p>L&rsquo;acc&egrave;s
        est ais&eacute;, et vous trouverez facilement &agrave; stationner place Jeanne
        d&rsquo;Arc, autour de l&rsquo;&eacute;glise. Si vous choisissez les transports
        en commun, la ligne de bus 27 s&rsquo;arr&ecirc;te devant l&rsquo;agence.<\/p>\n\n<p>Consultez
        nos annonces immobili&egrave;res en direct sur notre site ou sur l&rsquo;&eacute;cran
        haute luminosit&eacute; dispos&eacute; dans la vitrine de l&rsquo;agence.<\/p>\n\n<p>Lafor&ecirc;t
        &eacute;lue par les consommateurs, agence immobili&egrave;re de l&rsquo;ann&eacute;e
        en 2018, s&rsquo;engage &agrave; vos c&ocirc;t&eacute;s et vous r&eacute;serve
        les meilleures solutions pour la r&eacute;ussite de votre projet immobilier.&nbsp;<\/p>","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/8145\/thumb-laforet-immobilier-paris-13-jeanne-darc_0.jpg","city_description":"<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n<p>Le
        13&egrave;meest un arrondissement qui historiquement avait une forte activit&eacute;
        industrielle et a connu plusieurs &eacute;volutions importantes. A partir
        de 1955, le secteur tertiaire d&eacute;passe le secteur secondaire et les
        emplacements des usines rendus disponibles seront autant de projets d&rsquo;am&eacute;nagements.&nbsp;<\/p>\n\n<p>Chacun
        connait d&eacute;sormais la Biblioth&egrave;que Nationale de France avec ses
        quatre tours, mais &eacute;galement l&rsquo;universit&eacute; Descartes et
        plus r&eacute;cemment le r&eacute;emploi de la Halle Freyssinet en incubateur
        num&eacute;rique. Dans ce nouveau quartier, une curiosit&eacute;, les Frigos,
        anciens et immenses entrep&ocirc;ts frigorifiques qui accueillent de nombreux
        ateliers d&rsquo;artistes depuis le d&eacute;but des ann&eacute;es 80.<\/p>\n\n<p>La
        couverture des lignes de la gare d&rsquo;Austerlitz, contribue &agrave; la
        r&eacute;novation de l&rsquo;arrondissement avec la construction d&rsquo;immeubles
        modernes d&rsquo;habitation et de bureaux. Sans oublier l&rsquo;am&eacute;nagement
        des berges de la Seine, tr&egrave;s fr&eacute;quent&eacute;es d&egrave;s l&rsquo;arriv&eacute;e
        des beaux jours, avec de beaux espaces de promenade, la piscine Jos&eacute;phine
        Baker et de nombreux endroits pour se divertir et se restaurer.<\/p>\n\n<p>Le
        boulevard Mass&eacute;na qui borde l&rsquo;arrondissement le long du p&eacute;riph&eacute;rique,
        a &eacute;galement fait l&rsquo;objet d&rsquo;une transformation, qui a permis
        l&rsquo;installation du tramway, lequel compl&egrave;te le dispositif transport
        du 13&egrave;me.<\/p>\n\n<p>Suite &agrave; ces diff&eacute;rents projets,
        ce secteur du 13&egrave;meest en constante expansion et attire de plus en
        plus d&rsquo;investisseurs mais aussi des familles pour sa qualit&eacute;
        de vie et ses infrastructures.<\/p>\n\n<p>Vous souhaitez :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li><a
        href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-appartement-paris-13\" target=\"_blank\">Acheter
        un appartement<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/achat-maison-paris-13\"
        target=\"_blank\">Acheter une maison<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-appartement-paris-13\"
        target=\"_blank\">Louer un appartement<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/ville\/location-maison-paris-13\"
        target=\"_blank\">Louer une maison<\/a> ?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/vendre\">Vendre
        votre bien <\/a>?<\/li>\n\t<li><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris13-jeannedarc\/faire-gerer\">Faire
        g&eacute;rer votre bien<\/a> ?<\/li>\n<\/ul>","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":null,"linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":"UA-61992247-5","is_opened":true,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"09:30"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"13:30"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:30","opened_at":"10:00"},{"closed_at":"18:00","opened_at":"13:30"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris13-jeannedarc"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17930593
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '14602'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1063521566'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17930593,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":1600000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":5,"bedrooms":3,"lots":null,"surface":140,"surface_stay":null,"surface_carrez":139.95,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":2,"floors":7,"year_of_construction":1900,"water_closets":1,"bathrooms":1,"water_rooms":null,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":"fitted_equipped","heating_type":"collective","heating_nature":"gas","has_basement":false,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":"D","dpe_value":194,"ges_level":"D","ges_value":24,"is_copro":true,"copro_lots":92,"copro_budget":360,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":50000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Paris
        17 - rue L\u00e9on Cogniet - Parc Monceau - 139.95m2\nDans une tr\u00e8s belle
        copropri\u00e9t\u00e9 en pierre de taille, proche Parc Monceau, appartement
        5 pi\u00e8ces (120.27m2 Loi Carrez), en \u00e9tage avec ascenseur, charme
        de l''ancien compos\u00e9 comme suit : une entr\u00e9e, un double s\u00e9jour,
        3 chambres (possibilit\u00e9 4) une cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e,
        une salle de bains, des wc ind\u00e9pendants. Une cave et deux chambres de
        service (10.78m2 et 8.90m2 Loi Carrez) compl\u00e8tent le bien.","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593e.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593f.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris17villiers\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/9\/3\/17930593g.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-12
        19:30:04","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8791244,"lng":2.3026083,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":1600000,"formatted_price":"1\u202f600\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":"Am\u00e9nag\u00e9e\/\u00e9quip\u00e9e","heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-5-pieces-17930593","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris17levis\/acheter\/paris-17\/appartement-5-pieces-17930593","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17levis\/acheter\/paris-17\/appartement-5-pieces-17930593","is_favoriz":true,"price_without_fees":1550000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584037215,"updated_at":1584195459,"address":{"postcode":"75017","city":"Paris
        17","city_code":"75117","city_slug":"paris-17","district_code":3000115,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930593"},"agency":{"immo_id":126890,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 17","name":"Lafor\u00eat PARIS 17 VILLIERS","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/725\/agence-immobiliere-levis-laforet.jpg","email":"paris17villiers@laforet.com","email_rent":"locationlevis@laforet.com","phone_rent":"01
        56 33 12 39","code":"G18","legal_infos":{"rcp":"2989824504\/C005279\/D","rcs":"438847881","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Location immobili\u00e8re","Immobilier d''entreprise","Gestion\/administration
        de biens","Syndic de copropri\u00e9t\u00e9","Expert Immobilier"],"legal_form":"PARIS
        LEVIS IMMOBILIER","tva_number":"FR 004 38 84 7881","headquarters":{"city":"PARIS","street":"92
        rue de Levis","postcode":"75017"},"mediator_name":"Medicys","rcp_organisme":"AXA
        IARD FRANCE","share_capital":"7622","business_card_g":"G 7501 2015 000 002
        491","business_card_t":"T 7501 2015 000 002 491","mediator_address":"73, boulevard
        de Clichy 75009 Paris","can_receive_funds":false,"business_card_prefecture":{"city":"PARIS","street":"PARIS","postcode":"75008"}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126890"},"address":{"country":"FR","street":"92
        rue de L\u00e9vis","postcode":"75017","city":"Paris 17","district_code":100470,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75117","phone":"0156331234","fax":null,"lat":48.8849953,"lng":2.3118109},"page":{"title":"Agence
        Paris 17 (G18)","slug":"paris17levis","path":"\/agence-immobiliere\/paris17levis","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17levis","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/724\/immobilier-paris-17-levis-villiers-2.jpg","description":"<p>Vos&nbsp;agences
        Lafor&ecirc;t dans le&nbsp;17&egrave;me arrondissement de Paris<\/p>\n\n<p>Lafor&ecirc;t
        dans le 17&egrave;me, ce sont nos trois agences id&eacute;alement situ&eacute;es
        dans les quartiers les plus recherch&eacute;s et les plus commer&ccedil;ants
        du 17&egrave;me&nbsp;:<\/p>\n\n<p>Lafor&ecirc;t Villiers se trouve au 92 rue
        de L&eacute;vis Paris 17<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17ternes\"
        target=\"_blank\">Lafor&ecirc;t Ternes se trouve au 16 rue Saint-Ferdinand
        Paris 17<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris17levis\"
        target=\"_blank\">Lafor&ecirc;t Batignolles se trouve au 15 rue des Moines
        Paris 17<\/a><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Depuis plus de vingt ans, nous
        travaillons donc sur l&rsquo;ensemble de l&rsquo;arrondissement, de la&nbsp;<strong>Porte
        Maillot aux Epinettes<\/strong>, quartier en devenir notamment avec la construction
        du nouveau Palais de Justice.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Parce que chaque
        projet est unique, il est important de pouvoir r&eacute;pondre &agrave; toutes
        les attentes. Nous vous proposons donc plusieurs services au sein de notre
        groupe&nbsp;:<\/p>\n\n<p><strong>VENTE \/ ACHAT \/ LOCATION \/ GESTION LOCATIVE<\/strong><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<h2><strong>VENTE
        ET ACHAT<\/strong><\/h2>\n\n<p>Une &eacute;quipe de onze personnes d&eacute;di&eacute;e
        exclusivement &agrave; la transaction est &agrave; votre disposition pour
        vous accompagner dans votre projet immobilier que ce soit pour vendre ou acheter
        un bien.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Dynamiques, exp&eacute;riment&eacute;s
        et connaissant parfaitement le march&eacute;, ces collaborateurs sont &agrave;
        m&ecirc;me de vous remettre&nbsp;<strong>gratuitement<\/strong>&nbsp;une estimation
        confidentielle de votre bien sous 24 heures, de vous guider dans toutes les
        d&eacute;marches n&eacute;cessaires &agrave; la vente de votre bien (diagnostics,
        documents ALUR, r&eacute;daction et signature en agence de la promesse etc.),
        et de mettre en place un&nbsp;<strong>plan de communication performant&nbsp;<\/strong>permettant
        la vente au meilleur prix de votre appartement.<\/p>\n\n<h2>&nbsp;<\/h2>\n\n<h2><strong>GESTION
        LOCATIVE ET LOCATION<\/strong><\/h2>\n\n<p>Notre service location et gestion
        locative, fort de&nbsp;<strong>neuf personnes<\/strong>, offre &eacute;galement
        un service sur mesure assurant un entretien rigoureux de votre patrimoine,&nbsp;<strong>s&eacute;curisant
        vos revenus locatifs<\/strong>&nbsp;gr&acirc;ce &agrave; notre &eacute;quipe
        location extr&ecirc;mement r&eacute;active et gr&acirc;ce &agrave; notre&nbsp;<strong>assurance
        loyers impay&eacute;s-d&eacute;gradations<\/strong>&nbsp;et veillant pour
        vous au respect des nombreuses&nbsp;<strong>obligations du bailleur<\/strong>.
        Nous pilotons l&rsquo;int&eacute;gralit&eacute; de la relation avec votre
        locataire pour votre plus grand confort.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","city_photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/8195\/immobilier-paris-17-levis-villiers-6_0.jpg","city_description":"<p><strong>L&#39;ARRONDISSEMENT<\/strong><\/p>\n\n<p>Situ&eacute;
        au nord-ouest de Paris, le 17&egrave;me arrondissement est d&eacute;limit&eacute;,
        au nord, par le boulevard p&eacute;riph&eacute;rique entre la porte Maillot
        et la porte de Saint-Ouen, au sud par l&rsquo;avenue de la Grande Arm&eacute;e,
        l&rsquo;avenue de Wagram, les boulevards de Courcelles et des Batignolles
        et &agrave; l&rsquo;est par l&rsquo;avenue de Clichy et par l&rsquo;avenue
        de Saint Ouen.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Cet arrondissement est travers&eacute;
        par des grands axes comme l&rsquo;avenue des Ternes, l&rsquo;avenue de Wagram,
        l&rsquo;avenue de Villiers et l&rsquo;avenue de Clichy. Tr&egrave;s &eacute;tendu
        d&#39;ouest en est, le 17e arrondissement comprend <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Liste_des_quartiers_administratifs_de_Paris\">plusieurs
        quartiers<\/a>&nbsp;principaux : <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_Ternes\"><strong>Ternes<\/strong><\/a><strong>,
        plaine Monceau, <\/strong><a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_Batignolles\"><strong>Batignolles<\/strong><\/a><strong>
        et <\/strong><a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_%C3%89pinettes\"><strong>&Eacute;pinettes<\/strong><\/a><strong>.
        <\/strong>Les lignes et entrep&ocirc;ts de la SNCF occupent une large partie
        du territoire et s&eacute;parent les quartiers des Epinettes et des Batignolles
        des quartiers des Ternes et de Monceau.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Arrondissement
        essentiellement r&eacute;sidentiel, le 17&egrave;me arrondissement n&rsquo;en
        accueille pas moins sur son territoire, de nombreux &eacute;tablissements
        et si&egrave;ges sociaux d&rsquo;entreprises du secteur tertiaire. L&rsquo;arrondissement
        poss&egrave;de peu de grands &eacute;quipements &agrave; l&rsquo;exception
        du <strong>Palais des Congr&egrave;s, situ&eacute; Porte Maillot,<\/strong>
        qui constitue une de ses principales attractions et, bient&ocirc;t, du Palais
        de Justice, Porte de Clichy.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>En revanche, c&rsquo;est
        un arrondissement parmi les plus commer&ccedil;ants de Paris notamment les
        rues de Courcelles, de L&eacute;vis, des Moines, Batignolles, des Dames, Lemercier,
        de Tocqueville, de Prony, Jouffroy d&rsquo;Abbans, Cardinet, Pierre Demours,
        Legendre, Bayen, Poncelet, Saint-Ferdinand, Cardinet ainsi que les avenues
        des Ternes, de Villiers, de Wagram, Niel ou le boulevard Malesherbes.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Bien
        que tr&egrave;s dense, le 17&egrave;me arrondissement offre de magnifiques
        <strong>espaces verts<\/strong> tels que le <strong>parc Monceau <\/strong>ou
        le<strong> square des Batignolles.<\/strong><\/p>\n\n<p>L&rsquo;am&eacute;nagement
        le plus r&eacute;cent porte sur les anciens terrains SNCF situ&eacute;s au
        nord du <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_Batignolles\">quartier
        des Batignolles<\/a> et &agrave; l&#39;ouest du <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Quartier_des_%C3%89pinettes\">quartier
        des &Eacute;pinettes<\/a>, d&eacute;limit&eacute;s par le <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Boulevard_p%C3%A9riph%C3%A9rique_de_Paris\">boulevard
        p&eacute;riph&eacute;rique<\/a>, l&rsquo;<a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Avenue_de_Clichy\">avenue
        de Clichy<\/a>, la <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Rue_Cardinet\">rue
        Cardinet<\/a> et les voies ferr&eacute;es de la <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gare_de_Paris-Saint-Lazare\">gare
        Saint-Lazare<\/a>. Il inclut la construction de plus de 3&nbsp;400&nbsp;logements,
        de plus de 140&nbsp;000&nbsp;m2 de locaux d&#39;entreprises, l&#39;implantation
        de 30&nbsp;000&nbsp;m2 de commerces et de services[] ainsi que l&#39;am&eacute;nagement
        du <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Parc_Clichy-Batignolles_-_Martin_Luther_King\">Parc
        Clichy-Batignolles - Martin Luther King<\/a>.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<h2><strong>TRANSPORTS<\/strong><\/h2>\n\n<p>Le
        17&egrave;me arrondissement de Paris b&eacute;n&eacute;ficie d&rsquo;un emplacement
        id&eacute;al de par sa proximit&eacute; avec le centre de Paris et de la D&eacute;fense
        et de la multitude de moyens de transports mis &agrave; disposition de ses
        habitants. Ainsi il offre acc&egrave;s aux lignes 1, 2,3, 6, 13 et bient&ocirc;t
        14 du m&eacute;tro ainsi qu&rsquo;aux lignes A et C du RER.<\/p>\n\n<h2><strong>Chiffres
        cl&eacute;s<\/strong><\/h2>\n\n<p>Le 17&egrave;me arrondissement compte plus
        de <strong>170000 habitants <\/strong>ce qui le place &agrave; la septi&egrave;me
        place dans Paris. <strong>34% sont des propri&eacute;taires et 66% des locataires<\/strong>.<\/p>","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LaforetVilliers\/","linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":"UA-61993722-2","is_opened":false,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"12:00","opened_at":"09:00"},{"closed_at":"19:00","opened_at":"14:00"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris17levis"},"director":{"first_name":"Thomas","last_name":"BERTIN","function":"Directeur
        franchis\u00e9","avatar":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11283\/meero-photo-52128541-019_-_copie_0.jpg"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17930585
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:58 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '5896'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c2; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:58 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1057770632'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17930585,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":345000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":2,"bedrooms":1,"lots":null,"surface":30.2,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":4,"floors":5,"year_of_construction":1870,"water_closets":1,"bathrooms":null,"water_rooms":1,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":null,"terraces":null,"kitchen_type":null,"heating_type":"individual","heating_nature":"gas","has_basement":false,"has_lift":false,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":26,"copro_budget":100,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":null,"fees_seller_amount":27000,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Epinettes
        2 pi\u00e8ces de 30 m\u00b2  en etoile comprenant une cuisine s\u00e9par\u00e9e,
        une chambre, une salle d''eau et un WC s\u00e9par\u00e9. Charme de l''ancien,
        parquet, moulures en parfait \u00e9tat. Une cave complete ce bien. A proximit\u00e9
        des \u00e9coles, commerces et transports.","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585c.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585d.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_bobigny\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/8\/5\/17930585e.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-12
        19:15:06","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8944079,"lng":2.322583,"customers_count":1,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":345000,"formatted_price":"345\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":null,"heating_type_label":"Individuel","heating_nature_label":"Gaz","slug":"appartement-2-pieces-17930585","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/noisylesec\/acheter\/paris-17\/appartement-2-pieces-17930585","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/noisylesec\/acheter\/paris-17\/appartement-2-pieces-17930585","is_favoriz":true,"price_without_fees":345000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584036223,"updated_at":1584036295,"address":{"postcode":"75017","city":"Paris
        17","city_code":"75117","city_slug":"paris-17","district_code":3000196,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":1,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930585"},"agency":{"immo_id":126602,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Noisy-le-Sec","name":"Lafor\u00eat NOISY LE SEC","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11731\/Logo_Lafor%C3%AAt.jpg","email":"noisylesec@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"NJ1","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"451456248","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re","Gestion\/administration de biens","Syndic de copropri\u00e9t\u00e9"],"legal_form":"B
        & M IMMO CONSEIL","tva_number":null,"headquarters":{"city":"Noisy le sec","street":"116
        rue Jean Jaur\u00e8s","postcode":"93130"},"mediator_name":null,"rcp_organisme":null,"share_capital":"8000","business_card_g":null,"business_card_t":"T943","mediator_address":null,"can_receive_funds":false,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":null,"postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/126602"},"address":{"country":"FR","street":"116
        rue Jean Jaur\u00e8s","postcode":"93130","city":"Noisy-le-Sec","district_code":101318,"region_code":"11","department_code":"93","city_code":"93053","phone":"0148959790","fax":null,"lat":48.8956817,"lng":2.4603216},"page":{"title":"Agence
        Noisy-le-Sec (NJ1)","slug":"noisylesec","path":"\/agence-immobiliere\/noisylesec","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/noisylesec","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11730\/laforet.jpg","description":"<p>D&eacute;couvrez
        votre agence immobili&egrave;re Lafor&ecirc;t &agrave; Noisy-Le-Sec situ&eacute;e
        au 116 Rue Jean Jaur&egrave;s.<br \/>\r\nNous sommes sp&eacute;cialis&eacute;
        dans l&#39;achat, la location et la vente de maisons, appartements, parking,
        etc. depuis 2004.<br \/>\r\nVous pouvez compter sur notre professionnalisme,
        exp&eacute;rience ainsi que notre d&eacute;vouement total pour mener &agrave;
        bien vos projets immobiliers.<br \/>\r\nPhotos professionelles, Visite virtuelle,
        Garantie Apr&egrave;s-Vente, Signature &eacute;lectronique, venez d&eacute;couvrir
        tous les services disponibles pour vendre votre bien le plus rapidement possible.<br
        \/>\r\nA tr&egrave;s vite dans votre agence Lafor&ecirc;t Noisy-Le-Sec.<\/p>","city_photo":null,"city_description":"","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":null,"linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":null,"is_opened":false,"opening_hours":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/noisylesec"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:58 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://www.laforet.com/api/immo/properties/17930567
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Typhoeus - https://github.com/typhoeus/typhoeus
      Expect:
      - ''
  response:
    status:
      code: 200
      message: ''
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:58 GMT
      Content-Type:
      - application/json
      Content-Length:
      - '10009'
      Cache-Control:
      - private, must-revalidate
      Pragma:
      - no-cache
      Expires:
      - "-1"
      Set-Cookie:
      - SERVERID=c1; path=/
      X-Clara-Backend-Id:
      - db469s__laforet__laforet
      Inserted-Into-Cache-At:
      - Thu, 02 Apr 2020 10:10:58 GMT
      Age:
      - '0'
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Clara-Wadp:
      - '1057770634'
      Via:
      - 1.1 clara
      X-Wadp-Cache:
      - MISS
      Accept-Ranges:
      - bytes
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"immo_id":17930567,"transaction_type":"buy","type":"apartment","mandate_type":"favoriz","selling_price":630000,"rent":null,"fees":null,"fees_rate":null,"charges":null,"deposit":null,"has_gav":false,"rooms":4,"bedrooms":3,"lots":null,"surface":82.76,"surface_stay":null,"surface_carrez":null,"surface_livingroom":null,"surface_ground":null,"floor":3,"floors":7,"year_of_construction":null,"water_closets":2,"bathrooms":1,"water_rooms":1,"parkings":null,"inside_parkings":null,"outside_parkings":null,"garages":null,"cellars":1,"balconies":2,"terraces":null,"kitchen_type":null,"heating_type":"collective","heating_nature":null,"has_basement":false,"has_lift":true,"has_swimming_pool":false,"has_handicap_access":false,"has_attic":false,"has_veranda":false,"has_fireplace":false,"is_furnished":false,"is_prestige":false,"is_new":false,"is_viager":false,"is_seasonal_rental":false,"dpe_level":null,"dpe_value":null,"ges_level":null,"ges_value":null,"is_copro":true,"copro_lots":125,"copro_budget":265,"copro_has_syndic":true,"copro_details":null,"fees_buyer_amount":25000,"fees_seller_amount":null,"fees_tenant_amount":null,"fees_state_of_play_tenant_amount":null,"inventory_costs":null,"provision_charges":null,"package_charges":null,"rent_supplement":null,"description":"Entre
        Marcadet et Marx Dormoy, dans une copropri\u00e9t\u00e9 semi r\u00e9cente
        tr\u00e8s bien entretenue avec gardien, laissez vous s\u00e9duire par cet
        appartement  3\/4 pi\u00e8ces d''environ 82.76 m\u00b2 Carrez \u00e0 r\u00e9nover
        enti\u00e8rement. Traversant Est\/Ouest, il est compos\u00e9 d''une entr\u00e9e,
        d''un grand double s\u00e9jour avec balcon plein Est, de 2 chambres avec balcon
        (possibilit\u00e9 d''une troisi\u00e8me), d''une cuisine, d''une salle d''eau
        avec W.C., d''une salle de bain, d''un  W.C ind\u00e9pendant. Agencement optimal  avec
        nombreux am\u00e9nagements possibles. Une cave compl\u00e8te ce bien. Possibilit\u00e9
        d''un parking box ferm\u00e9 en sus.\nA vos plans!\n\" Notre agence de Marx
        Dormoy pr\u00e8s du march\u00e9 de l''Olive, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la
        vente, la location et la gestion d''appartements et de commerces  est heureuse
        de vous accueillir tous les jours du lundi au samedi afin de vous faire visiter
        cet appartement. Nous r\u00e9alisons gratuitement les estimations d''appartements
        en vente et en location. \" ","photos":["https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18mairie\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/6\/7\/17930567a.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18mairie\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/6\/7\/17930567b.jpg","https:\/\/laforetbusiness.laforet-intranet.com\/office9\/laforet_paris18mairie\/catalog\/images\/pr_p\/1\/7\/9\/3\/0\/5\/6\/7\/17930567c.jpg"],"photos_updated_at":"2020-03-30
        19:00:03","video_url":null,"map_url":null,"visit_url":null,"postcode":null,"city":null,"lat":48.8891553,"lng":2.3551455,"customers_count":0,"type_label":"Appartement","transaction_type_label":"Achat","price":630000,"formatted_price":"630\u202f000\u00a0\u20ac","kitchen_type_label":null,"heating_type_label":"Collectif","heating_nature_label":null,"slug":"appartement-4-pieces-17930567","city_slug":null,"path":"\/agence-immobiliere\/paris18marxdormoy\/acheter\/paris-18\/appartement-4-pieces-17930567","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris18marxdormoy\/acheter\/paris-18\/appartement-4-pieces-17930567","is_favoriz":true,"price_without_fees":605000,"fees_buyer_percent":0,"fees_seller_percent":0,"radius":0.5,"created_at":1584035232,"updated_at":1585587554,"address":{"postcode":"75018","city":"Paris
        18","city_code":"75118","city_slug":"paris-18","district_code":100463,"department_code":"75","region_code":"11"},"favorites":0,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/properties\/17930567"},"agency":{"immo_id":280503,"title":"Agence
        Lafor\u00eat Paris 18","name":"Lafor\u00eat PARIS 18 MARX DORMOY","photo":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11624\/Logo_Lafor%C3%AAt.jpg","email":"paris18marxdormoy@laforet.com","email_rent":null,"phone_rent":null,"code":"TK5","legal_infos":{"rcp":null,"rcs":"485178289","activities":["Transaction
        immobili\u00e8re"],"legal_form":"MARX DORMOY IMMO CONSEIL","tva_number":"FR21485178289","headquarters":{"city":"PARIS
        18EME","street":"96\/98 rue Riquet","postcode":"75018"},"mediator_name":null,"rcp_organisme":"AXA","share_capital":"8000","business_card_g":null,"business_card_t":"CPI75012016000008327","mediator_address":null,"can_receive_funds":true,"business_card_prefecture":{"city":null,"street":"CCI
        Paris \u00cele de France","postcode":null}},"properties_for_sale_count":null,"properties_for_rent_count":null,"property_solds_count":null,"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/immo\/agencies\/280503"},"address":{"country":"FR","street":"96\/98
        rue Riquet","postcode":"75018","city":"Paris 18","district_code":3000204,"region_code":"11","department_code":"75","city_code":"75118","phone":"0155269393","fax":null,"lat":48.890209,"lng":2.360586},"page":{"title":"Agence
        Paris 18 (TK5)","slug":"paris18marxdormoy","path":"\/agence-immobiliere\/paris18marxdormoy","url":"https:\/\/www.laforet.com\/agence-immobiliere\/paris18marxdormoy","banner":"https:\/\/www.laforet.com\/storage\/media\/11623\/laforet.jpg","description":"<h2><strong><strong>Vos
        agences immobili&egrave;res Lafor&ecirc;t Paris 18<\/strong><\/strong><\/h2>\n\n<p><strong>Avec
        6 agences&nbsp;dans le 18e<\/strong>&nbsp;depuis presque<strong>&nbsp;28 ans,<\/strong>&nbsp;<strong>Lafor&ecirc;t<\/strong>&nbsp;est
        &agrave; ce jour l&rsquo;enseigne la plus implant&eacute;e dans l&rsquo;arrondissement.
        Adoss&eacute;es &agrave; la puissance d&rsquo;un r&eacute;seau connu et reconnu,
        nos agences immobili&egrave;res sont avant tout des&nbsp;<strong>acteurs locaux<\/strong>&nbsp;qui
        participent au d&eacute;veloppement et &agrave; l&rsquo;embellie du quartier.<\/p>\n\n<p><strong>Notre
        agence de Marx Dormoy&nbsp;<\/strong><strong><em>(&agrave; c&ocirc;t&eacute;
        du march&eacute; de l&rsquo;Olive et non loin de la Zac Pajol),<\/em><\/strong><strong>&nbsp;<\/strong>vous
        accueillent dans un cadre chaleureux et une ambiance conviviale afin de pouvoir
        vous accompagner au mieux dans vos projets&nbsp;<strong>de VENTE \/ ACHAT
        \/ LOCATION \/ GESTION LOCATIVE\/COMMERCES.<\/strong><\/p>\n\n<p><strong>Notre
        longue exp&eacute;rience, notre parfaite connaissance du terrain et notre
        convivialit&eacute;&nbsp;<\/strong><strong>font<\/strong> que nos &eacute;quipes
        sont&nbsp;appr&eacute;ci&eacute;es et recommand&eacute;es par nos clients.
        Leur confiance et le retour qu&rsquo;ils peuvent nous t&eacute;moigner en
        sont la meilleure des preuves (pour consulter plus en d&eacute;tail nos avis
        clients, rendez-vous sur <a href=\"http:\/\/www.meilleursagents.com\/agence-immobiliere\/agence-laforet-immobilier-marx-dormoy-1333\/\"
        target=\"_blank\">MeilleursAgents.com<\/a>).<\/p>\n\n<p>Parce que chaque projet
        est unique, nous serons heureux de mettre &agrave; votre disposition toute
        notre envie, nos moyens et notre force de communication afin de concr&eacute;tiser
        au mieux et dans les meilleurs d&eacute;lais celui-ci. Photos professionnelles,
        Visite virtuelle, Garantie Apr&egrave;s-Vente, Signature &eacute;lectronique,
        venez d&eacute;couvrir tous les services disponibles pour vendre votre bien
        le plus rapidement possible. Nos &eacute;quipes se r&eacute;jouissent d&eacute;j&agrave;
        de pouvoir vous rencontrer prochainement.<\/p>\n\n<p><br \/>\nA tr&egrave;s
        vite dans votre agence Lafor&ecirc;t Paris 18 Marx Dormoy.<\/p>","city_photo":null,"city_description":"<h2><strong>Le
        18e arrondissement de Paris<\/strong><\/h2>\n\n<p>Le <strong>18&egrave;me&nbsp;<\/strong>est
        s&ucirc;rement l&rsquo;un&nbsp;des&nbsp;<strong>arrondissements&nbsp;de Paris<\/strong>
        le plus divers et h&eacute;t&eacute;roclite (<strong>Abbesses, Caulaincourt,
        Jules Joffrin, Marx Dormoy, Ch&acirc;teau Rouge, Porte de la Chapelle<\/strong>).
        C&rsquo;est l&#39;un des trois plus grands arrondissements de la capitale
        et aussi l&#39;un des plus peupl&eacute;s.<\/p>\n\n<p>Populaire, artistique,
        bobo et tr&egrave;s vivant, l&rsquo;arrondissement est tr&egrave;s anim&eacute;
        et regorge de bonnes adresses. Rendez-vous incontournable de la semaine et
        du week-end,<strong>&nbsp;<\/strong><strong>les march&eacute;s alimentaires
        qui fleurissent un peu partout dans les diff&eacute;rents quartiers<\/strong><strong>,<\/strong>
        sont riches en couleurs et en saveurs.<\/p>\n\n<p>Il a su aussi au fil du
        temps se transformer fortement. D&rsquo;abord&nbsp;<strong>Jules Joffrin<\/strong><strong>,<\/strong>
        puis&nbsp;<strong>Marx Dormoy<\/strong>&nbsp;depuis 15 ans et encore aujourd&rsquo;hui
        avec la&nbsp;<strong>ZAC Pajol<\/strong>&nbsp;(<a href=\"http:\/\/www.halle-pajol.fr\/\"
        target=\"_blank\">http:\/\/www.halle-pajol.fr\/<\/a>) et les portes (<em>de
        la Chapelle, Clignancourt),<\/em><strong>&nbsp;<\/strong><strong>Marcadet
        poissonnier<\/strong><strong>&nbsp;<\/strong>et la<strong>&nbsp;<\/strong><strong>Go&ucirc;te
        d&rsquo;or<\/strong><strong>.<\/strong> &nbsp;<\/p>\n\n<p>Le <strong>18&egrave;me&nbsp;arrondissement
        de Paris<\/strong>&nbsp;est donc un vaste territoire plein de couleurs et
        de promesses, qui attirent de plus en plus de d&rsquo;habitants et d&#39;investisseurs.<\/p>","extranet_rent":null,"extranet_syndic":null,"extranet_seasonal":null,"director_message":"","social_networks":{"twitter":null,"facebook":null,"linkedin":null,"instagram":null},"ua_code":null,"is_opened":true,"opening_hours":[{"day":1,"periods":[{"closed_at":"19:30","opened_at":"9:00"}]},{"day":2,"periods":[{"closed_at":"19:30","opened_at":"9:00"}]},{"day":3,"periods":[{"closed_at":"19:30","opened_at":"9:00"}]},{"day":4,"periods":[{"closed_at":"19:30","opened_at":"9:00"}]},{"day":5,"periods":[{"closed_at":"19:30","opened_at":"9h00"}]},{"day":6,"periods":[{"closed_at":"19h00","opened_at":"9h30"}]}],"links":{"self":"https:\/\/www.laforet.com\/api\/agencies\/pages\/paris18marxdormoy"}}}}'
    http_version: null
  recorded_at: Thu, 02 Apr 2020 10:10:58 GMT
recorded_with: VCR 5.1.0
